[
    {
        "query": "cerumen completely obstructs the ear canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
        "gt": [
            "15005513_231030084038267831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2017553299665451,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19580373167991638,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1891702115535736,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.18702736496925354,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18419472873210907,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.17600543797016144,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16852465271949768,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1681336611509323,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "15005513_231030084038267831_121_image01.png",
                "similarity": 0.1652364432811737,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "r\u00e1y tai che k\u00edn \u1ed1ng tai ngo\u00e0i\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen completely obstructs the ear canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/15005513_231030084038267831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.16127310693264008,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages",
        "gt": [
            "17104182_231109101101164831_954_image01.png",
            "22161247_231220142853674831_954_image03.png",
            "15005172_230913080858365831_954_image03.png",
            "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
            "15006723_230808105100692831_954_image05.png",
            "17097046_231208091356464831_954_image08.png",
            "17097046_231208091356464831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2203800082206726,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20384983718395233,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2007586807012558,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19017493724822998,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image07.png",
                "similarity": 0.1887686848640442,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1, sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/15004709_231206082905713831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "23082124_230428091722080831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18135373294353485,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23082124_230428091722080831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.17896360158920288,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "13141410_240227081824840831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1786002516746521,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf s\u1ee5n ph\u1ec5u (P) ",
                "description_en": "purulence in the arytenoid (P) ",
                "image_path": "Dataset/test/13141410_240227081824840831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17784780263900757,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.17782269418239594,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "epistaxis from the anterior part of the septum",
        "gt": [
            "23145424_230623105638788831_121_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image06.png",
                "similarity": 0.12096665799617767,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19086567_230919081946891831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23115611_230520152842361831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1207563653588295,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00e1c khe m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "whitish mucus in the nasal meatus\r\nthe nasal mucosa is erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115611_230520152842361831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
                "similarity": 0.11836758255958557,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image04.png"
            },
            {
                "path": "22135185_230807110142441831_954_image05.png",
                "similarity": 0.11757160723209381,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22135185_230807110142441831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230512095000403831_121_image03.png",
                "similarity": 0.11648859083652496,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u1ecfm m\u00f3c ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
                "image_path": "Dataset/test/15022069_230512095000403831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "22069859_231012094133633831_954_image03.png",
                "similarity": 0.11502673476934433,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22069859_231012094133633831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19077900_231215142901053831_954_image04.png",
                "similarity": 0.11438757181167603,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u1edf cu\u1ed1n gi\u1eefa v\u00e0 cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "dark red crusts on the middle and inferior turbinates\r\nwhitish mucus in the nasal cavity\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/19077900_231215142901053831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17089462_231004112419923831_954_image05.png",
                "similarity": 0.11391956359148026,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "th\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y\r\ns\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "white discharge on the posterior wall of the pharynx\r\nedema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nvocal cords are edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/17089462_231004112419923831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22069859_231012094133633831_954_image01.png",
                "similarity": 0.11273536831140518,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22069859_231012094133633831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.11214502155780792,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "tonsillar hypertrophy",
        "gt": [
            "20071315_230914090827079831_954_image07.png",
            "23148386_230627091349211831_121_image06.png",
            "17100170_230523141152109831_954_image01.png",
            "22062598_231212082119769831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17094263_230714082721062831_954_image08.png",
                "similarity": 0.20340563356876373,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t amidan (T)",
                "description_en": "enlargement of the left tonsil",
                "image_path": "Dataset/test/17094263_230714082721062831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19802555441856384,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsills hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "20071315_230914090827079831_954_image07.png",
                "similarity": 0.19421637058258057,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy ",
                "image_path": "Dataset/test/20071315_230914090827079831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "17089462_231004112419923831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1924501657485962,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "th\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y\r\ns\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "white discharge on the posterior wall of the pharynx\r\nedema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nvocal cords are edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/17089462_231004112419923831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22069859_231012094133633831_954_image01.png",
                "similarity": 0.185739666223526,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22069859_231012094133633831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23148299_230627093148268831_121_image07.png",
                "similarity": 0.18495097756385803,
                "classification": "throat",
                "type": "",
                "description": "h\u1ecdng sung huy\u1ebft\r\nth\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\namidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "erythema of the oropharynx\r\nwhite mucus on the posterior wall of the oropharynx\r\ntonsillar hypertrophy\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148299_230627093148268831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15005172_230913080858365831_954_image03.png",
                "similarity": 0.18394576013088226,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15005172_230913080858365831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "16144146_230815100248013831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18277019262313843,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe left vocal cord is erythematous\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/16144146_230815100248013831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18251636624336243,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1798211932182312,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation",
        "gt": [
            "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
            "23110452_230822091603718831_949_image03.png",
            "16146146_230410085218629831_121_image01.png",
            "23077742_230424111606385831_121_image02.png",
            "22105516_230926103043484831_954_image05.png",
            "23922498_230622214653118831_121_image04.png",
            "23146949_230624143545369831_949_image04.png",
            "22117472_231123095255631831_954_image04.png",
            "22111085_230410093848009831_121_image03.png",
            "23301219_231208104931498831_121_image06.png",
            "23079362_230414151023080831_121_image05.png",
            "15017255_231107104450948831_954_image05.png",
            "23301219_231208104931498831_121_image03.png",
            "22098600_231228110038550831_121_image05.png",
            "23115775_230522074317232831_949_image02.png",
            "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
            "17097561_231107095542012831_954_image06.png",
            "22160111_231123094147396831_954_image05.png",
            "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
            "22110986_230407073620409831_121_image01.png",
            "23147279_230630142751852831_954_image01.png",
            "16146146_230410085218629831_121_image05.png",
            "22161247_231220142853674831_954_image06.png",
            "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
            "23925463_231024085805648831_954_image05.png",
            "23079362_230414151023080831_121_image03.png",
            "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
            "23301942_231211084924551831_954_image03.png",
            "19079363_230907102622799831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1783372163772583,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23079362_230414151023080831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1724279373884201,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23079362_230414151023080831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17148388922214508,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17100940644741058,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16671690344810486,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16529138386249542,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22107682_231012095632670831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1651390641927719,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16388124227523804,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.16335031390190125,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1630634069442749,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasopharynx is erythematous\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "17097561_231107095542012831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.17533724009990692,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.16749824583530426,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16636480391025543,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16049396991729736,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.16026447713375092,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.15963077545166016,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1531304121017456,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15296944975852966,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1506848931312561,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15001940727233887,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
        "gt": [
            "23114708_230519104404520831_954_image01.png",
            "20071749_231002085236567831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22227902710437775,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21786284446716309,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2142639458179474,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21177558600902557,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.2114766240119934,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2111642211675644,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20878446102142334,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "20066822_230920083932327831_954_image05.png",
                "similarity": 0.20672155916690826,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/20066822_230920083932327831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "20064902_230919090142300831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20587734878063202,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u00eaix\r\nd\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/20064902_230919090142300831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20551766455173492,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "vocal cord edema,incomplete glottic closure",
        "gt": [
            "13136475_240614135513901831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1716456115245819,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16900193691253662,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.16575534641742706,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.16350314021110535,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.15593235194683075,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.15576817095279694,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15342400968074799,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nth\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nwhite mucus in the posterior wall of the oropharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.15317116677761078,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15151800215244293,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22162576_230905065625688831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1505240648984909,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "edema of the epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/22162576_230905065625688831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white discharge on the posterior wall of the pharynx\r\nedema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nvocal cords are edematous\r\nventricular obliteration",
        "gt": [
            "17089462_231004112419923831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.15934284031391144,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.15714921057224274,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15690197050571442,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1561584174633026,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.15483704209327698,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.15336956083774567,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.15092165768146515,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.15078404545783997,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.14508333802223206,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.14369156956672668,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is erythematous",
        "gt": [
            "23147412_231218104909684831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22945663332939148,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2216305434703827,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22113929688930511,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21785132586956024,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2145426869392395,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21353840827941895,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21126677095890045,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.21110056340694427,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.208335280418396,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20075638592243195,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "septal deviation",
        "gt": [
            "19015673_230517101136435831_121_image03.png",
            "22106607_231101083348296831_121_image02.png",
            "15009138_230605085238215831_121_image05.png",
            "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
            "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
            "19011418_231221110452473831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1690613031387329,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22107682_231012095632670831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16454991698265076,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
                "similarity": 0.16231021285057068,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/15006335_230821080455237831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image07.png",
                "similarity": 0.1598348766565323,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image07.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15891364216804504,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23115775_230522074317232831_949_image02.png",
                "similarity": 0.15848445892333984,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23115775_230522074317232831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15708348155021667,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image03.png",
                "similarity": 0.15673772990703583,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.15663841366767883,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1566193699836731,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "lingual tonsillar hypertrophy",
        "gt": [
            "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
            "23925027_230713225600420831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image05.png",
                "similarity": 0.20521947741508484,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsills hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17094263_230714082721062831_954_image08.png",
                "similarity": 0.20331349968910217,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t amidan (T)",
                "description_en": "enlargement of the left tonsil",
                "image_path": "Dataset/test/17094263_230714082721062831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "17089462_231004112419923831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19821470975875854,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "th\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y\r\ns\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "white discharge on the posterior wall of the pharynx\r\nedema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nvocal cords are edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/17089462_231004112419923831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1971668303012848,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.19655975699424744,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "20071315_230914090827079831_954_image07.png",
                "similarity": 0.19617632031440735,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy ",
                "image_path": "Dataset/test/20071315_230914090827079831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19491198658943176,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15005172_230913080858365831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19393913447856903,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15005172_230913080858365831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image07.png",
                "similarity": 0.19374941289424896,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe vocal cords are slightly edematous",
                "image_path": "Dataset/test/15008623_231016105506914831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19350381195545197,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
        "gt": [
            "15007558_231120082017735831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22606514394283295,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22545453906059265,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22292691469192505,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2222934514284134,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.21831297874450684,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21632270514965057,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21342642605304718,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21182626485824585,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21130317449569702,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20882152020931244,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of arytenoid cartilages",
        "gt": [
            "13144271_240321094445974831_121_image06.png",
            "13141644_241011081009932831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21763449907302856,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.20383578538894653,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19919335842132568,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19891880452632904,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1875280886888504,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.18616321682929993,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.18547756969928741,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23082124_230428091722080831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1842896044254303,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23082124_230428091722080831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.18325738608837128,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image07.png",
                "similarity": 0.18199525773525238,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1, sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/15004709_231206082905713831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a spur on the septum",
        "gt": [
            "19090812_231229090550594831_954_image06.png",
            "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
            "22147816_231006095156735831_954_image04.png",
            "22070648_230804095009268831_954_image08.png",
            "22069256_231228083314949831_954_image05.png",
            "23146990_230905092441106831_954_image03.png",
            "23922415_230626075146250831_954_image09.png",
            "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
            "23302232_231211085718508831_954_image07.png",
            "13135998_240329090725185831_121_image03.png",
            "17097561_230921074417169831_949_image07.png",
            "22161247_231213090159744831_954_image04.png",
            "19015673_230517101136435831_121_image06.png",
            "19010116_231019085645499831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21262569725513458,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23301219_231208104931498831_121_image03.png",
                "similarity": 0.2068048119544983,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23301219_231208104931498831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23302232_231211085718508831_954_image07.png",
                "similarity": 0.1997443437576294,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/23302232_231211085718508831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1990787237882614,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/15006335_230821080455237831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image05.png",
                "similarity": 0.19715049862861633,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15009138_230605085238215831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22099094_230822104055146831_121_image05.png",
                "similarity": 0.18917612731456757,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22099094_230822104055146831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "13140429_240122094012938831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1875840723514557,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "Khe m\u0169i d\u01b0\u1edbi c\u00f3 d\u1ecbch m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c ",
                "description_en": "white purulent discharge in the inferior meatus",
                "image_path": "Dataset/test/13140429_240122094012938831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15023796_231205083901701831_954_image05.png",
                "similarity": 0.18708007037639618,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15023796_231205083901701831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15005513_231030084038267831_121_image04.png",
                "similarity": 0.17914630472660065,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u0111\u00e3 ph\u1eabu thu\u1eadt\r\nv\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "ethmoidectomy has been performed\r\nsuperior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15005513_231030084038267831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13141410_240227081824840831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17729181051254272,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u0111\u00e3 ph\u1eabu thu\u1eadt\r\nh\u1ed1 m\u1ed5 b\u1edd g\u1ecdn, kh\u00f4ng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch, ni\u00eam m\u1ea1c h\u1ed3ng \r\n",
                "description_en": "ethmoidectomy has been performed\r\nwith neat edges, no fluid retension, normal mucosa",
                "image_path": "Dataset/test/13141410_240227081824840831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
        "gt": [
            "17092118_231121081438130831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.24425476789474487,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.236351877450943,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2326004058122635,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2221987545490265,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22122512757778168,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21384820342063904,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2106342613697052,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2085476666688919,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23145157_231009092953020831_121_image02.png",
                "similarity": 0.205234557390213,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ecdng trong \u1ed1ng tai, m\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "white ear discharge in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23145157_231009092953020831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20079624_230906102248604831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2050827443599701,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft nh\u1eb9\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20079624_230906102248604831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is edematous\r\nventricular obliteration",
        "gt": [
            "20064902_230919090142300831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22149375081062317,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22016218304634094,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21687018871307373,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2159043699502945,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "20064902_230919090142300831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21543312072753906,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u00eaix\r\nd\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/20064902_230919090142300831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21489688754081726,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21443769335746765,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21409708261489868,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2126520574092865,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21171846985816956,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the right vocal cord is edematous",
        "gt": [
            "13148186_240313144957932831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.10578373074531555,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.10268820822238922,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.0984996110200882,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.09830893576145172,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.09769244492053986,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.09365586936473846,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.09148428589105606,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.09109026193618774,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23925027_230713225600420831_954_image02.png",
                "similarity": 0.08872561156749725,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23925027_230713225600420831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23922643_230802112304325831_948_image01.png",
                "similarity": 0.08613092452287674,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng v\u1ea3y m\u00e1u c\u0169\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "dark red crusts in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23922643_230802112304325831_948_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "whitish mucus in the nasopharynx",
        "gt": [
            "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
            "19010762_230626101458296831_121_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21434670686721802,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20392152667045593,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.20323535799980164,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.20063841342926025,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1905108392238617,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1882811039686203,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.18510472774505615,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1851007640361786,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1801127791404724,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.178590789437294,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the nasopharynx",
        "gt": [
            "19086567_230919081946891831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1825997233390808,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.16633029282093048,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.16215936839580536,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1621108055114746,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1586453914642334,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.154476597905159,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.15383537113666534,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1507592648267746,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1431940197944641,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13800108432769775,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a thin scar in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe superior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\nthe cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "19090302_230914083637527831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21423771977424622,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2055063545703888,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.19946986436843872,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19715456664562225,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.195066899061203,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.18859922885894775,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.18237732350826263,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.1790672093629837,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.17775548994541168,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.1767500638961792,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the epiglottis",
        "gt": [
            "22162576_230905065625688831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18857139348983765,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1827593743801117,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17849388718605042,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17713436484336853,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1728615164756775,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17073112726211548,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1682761013507843,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.16757281124591827,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.16474798321723938,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23925027_230713225600420831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16236551105976105,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23925027_230713225600420831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
        "gt": [
            "17099724_231207091636363831_954_image05.png",
            "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
            "22079003_230912104446252831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.17442913353443146,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043806_231018102225814831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16232222318649292,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22043806_231018102225814831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15958739817142487,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15345221757888794,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22107682_231012095632670831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1533888578414917,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image02.png",
                "similarity": 0.15294641256332397,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe tr\u00ean, ngh\u0129 polyp",
                "description_en": "a pale mass protruding from the superior meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15251442790031433,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.15219895541667938,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14941011369228363,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus in the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1457231640815735,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "19015016_231117145701906831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.22285029292106628,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.20317471027374268,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.19776315987110138,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.19641926884651184,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.19293594360351562,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.19270938634872437,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1884583681821823,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18830803036689758,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1878948211669922,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1869254857301712,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid\r\nomega-shaped epiglottis",
        "gt": [
            "13140140_241001094445032831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20047809183597565,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.193205788731575,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19197456538677216,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18248774111270905,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.18146547675132751,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.17964690923690796,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17913870513439178,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1784370094537735,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.17670978605747223,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17621667683124542,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a streak of white mucus from the middle meatus",
        "gt": [
            "17103328_230608080153879831_949_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.09409992396831512,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.08789597451686859,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.08706510066986084,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230512095000403831_121_image03.png",
                "similarity": 0.08703938126564026,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u1ecfm m\u00f3c ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
                "image_path": "Dataset/test/15022069_230512095000403831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
                "similarity": 0.08407443761825562,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image04.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.08258391171693802,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image01.png",
                "similarity": 0.08140413463115692,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa",
                "description_en": "a streak of white mucus from the middle meatus",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image01.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.07951810956001282,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.07822979986667633,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image04.png",
                "similarity": 0.07723529636859894,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "17097561_230921074417169831_949_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.1900356411933899,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17443186044692993,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.16640090942382812,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16452482342720032,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.16258233785629272,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1618766486644745,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1611250787973404,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16111940145492554,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.15805500745773315,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1495743989944458,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "dark red crusts on the inferior turbinate and septum",
        "gt": [
            "20072671_230515082954398831_121_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922415_230626075146250831_954_image09.png",
                "similarity": 0.0642503947019577,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum ",
                "image_path": "Dataset/test/23922415_230626075146250831_954_image09.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240710091845428831_954_image03.png",
                "similarity": 0.06263463199138641,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "khe m\u0169i gi\u1eefa c\u00f3 kh\u1ed1i b\u1edd r\u00f5, m\u1ec1m nh\u1eb5n, m\u1ecdng trong, m\u00e0u tr\u1eafng trong nh\u01b0 th\u1ea1ch ngh\u0129 polyp \u0111\u1ed9 2 ",
                "description_en": "The middle meatus has a soft, clear, white, jelly-like mass, thought to be a grade 2 polyp ",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240710091845428831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15005513_231030084038267831_121_image04.png",
                "similarity": 0.06181454658508301,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u0111\u00e3 ph\u1eabu thu\u1eadt\r\nv\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "ethmoidectomy has been performed\r\nsuperior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15005513_231030084038267831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image06.png",
                "similarity": 0.060432739555835724,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image03.png",
                "similarity": 0.060381729155778885,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.05819766968488693,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image06.png",
                "similarity": 0.0557602159678936,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010116_231019085645499831_954_image05.png",
                "similarity": 0.055637601763010025,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010116_231019085645499831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
                "similarity": 0.05535610765218735,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/15006335_230821080455237831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image06.png",
                "similarity": 0.05511537194252014,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white mucus in the nasopharynx",
        "gt": [
            "17101729_231208100911363831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22485341131687164,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2200850546360016,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.21931323409080505,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.21409815549850464,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.20455065369606018,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1998656690120697,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.19857195019721985,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19751735031604767,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19525685906410217,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1950700283050537,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
        "gt": [
            "15004709_231206082905713831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23733463883399963,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23553967475891113,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23526965081691742,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2313736081123352,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.23106351494789124,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22916783392429352,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22703832387924194,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22335973381996155,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21919980645179749,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2176560014486313,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a pink mass on the nasopharynx filling the right Rosenmuller's fossa",
        "gt": [
            "20071315_230914090827079831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.17507530748844147,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.15554717183113098,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15497618913650513,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15180449187755585,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image04.png",
                "similarity": 0.14791887998580933,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.14616501331329346,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14496061205863953,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13979661464691162,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1389368772506714,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13847790658473969,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "presence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
            "19017038_231010150720248831_954_image06.png",
            "20069187_230418083403330831_121_image04.png",
            "23113749_231031083607161831_954_image04.png",
            "19017038_231010150720248831_954_image03.png",
            "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
            "23109714_231114101029933831_949_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17219999432563782,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.16914856433868408,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.16714632511138916,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.16642217338085175,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image06.png",
                "similarity": 0.16559067368507385,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19017038_231010150720248831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1522074043750763,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22105516_230926103043484831_954_image05.png",
                "similarity": 0.14928767085075378,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22105516_230926103043484831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1488751769065857,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.14886821806430817,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.14869678020477295,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal and covers the posterior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "23301898_231214110411619831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.24714216589927673,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2410636991262436,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22958685457706451,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22876200079917908,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22772961854934692,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2219981849193573,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22175130248069763,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21229656040668488,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20470471680164337,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1eb9o m\u1ecfng g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240104093719027831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20440033078193665,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "19010827_230720093838338831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23926891_230907103240262831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1405763179063797,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/23926891_230907103240262831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.14037640392780304,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23925463_231024085805648831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13823141157627106,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/23925463_231024085805648831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.13789796829223633,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.13749344646930695,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22043806_231018102225814831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1353275030851364,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22043806_231018102225814831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1327517330646515,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus in the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22105516_230926103043484831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13185735046863556,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22105516_230926103043484831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22094616_231005100642099831_949_image02.png",
                "similarity": 0.13011203706264496,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i",
                "description_en": "bifid middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22094616_231005100642099831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image06.png",
                "similarity": 0.12594839930534363,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nwhite mucus in the posterior wall of the oropharynx",
        "gt": [
            "17101729_231208100911363831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1734921932220459,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16831445693969727,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.16356366872787476,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.16046401858329773,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15976883471012115,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15830636024475098,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nth\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nwhite mucus in the posterior wall of the oropharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.15423926711082458,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15391747653484344,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23148386_230627091349211831_121_image06.png",
                "similarity": 0.15333043038845062,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23148386_230627091349211831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1529415249824524,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "20079624_230906102248604831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.26436421275138855,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2559393048286438,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2547924518585205,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.24396857619285583,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24261167645454407,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.2390946000814438,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23773638904094696,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2342928946018219,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23366111516952515,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22829943895339966,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "16147928_230817160214038831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1863190233707428,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18259671330451965,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19017038_231010150720248831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16826561093330383,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.16528889536857605,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22147816_231006095156735831_954_image04.png",
                "similarity": 0.16239576041698456,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/22147816_231006095156735831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1593606024980545,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19017038_231010150720248831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1593165248632431,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15607167780399323,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13135998_240329090725185831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1540205478668213,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n (T) \r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/13135998_240329090725185831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.15390636026859283,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
            "22135759_230328092140992831_121_image03.png",
            "17103375_231229120934669831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.26531675457954407,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24129115045070648,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23953258991241455,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23013533651828766,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22998057305812836,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22611331939697266,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22031815350055695,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20802539587020874,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23148063_230817153842368831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19983267784118652,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 tr\u1eafng, m\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "white ear discharge in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23148063_230817153842368831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "20079624_230906102248604831_121_image01.png",
                "similarity": 0.1994052529335022,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft nh\u1eb9\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20079624_230906102248604831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "19011685_231003082551039831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.16634665429592133,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1642031967639923,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15606094896793365,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15306052565574646,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.15222446620464325,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.14859545230865479,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14590856432914734,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1452546864748001,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.142442524433136,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1405390501022339,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
        "gt": [
            "23922365_230621170028752831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23940113186836243,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.23371464014053345,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23333685100078583,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22751778364181519,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22740736603736877,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.2265305370092392,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22525911033153534,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22241774201393127,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22122107446193695,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21858888864517212,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
        "gt": [
            "19086380_231206093946060831_954_image08.png",
            "22069859_231012094133633831_954_image01.png",
            "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
            "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
            "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
            "19010762_231025091014395831_954_image06.png",
            "22069859_231012094133633831_954_image03.png",
            "17101474_231023082940450831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2183789312839508,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21059554815292358,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20513100922107697,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19219455122947693,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19136594235897064,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image07.png",
                "similarity": 0.191263809800148,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1, sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/15004709_231206082905713831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.18338331580162048,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.18096566200256348,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23082124_230428091722080831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18073506653308868,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23082124_230428091722080831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.1773572415113449,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a large mass filling the nasopharynx and the right Rosenmuller's fossa",
        "gt": [
            "22129652_230515111841005831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.18845148384571075,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17141234874725342,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16574792563915253,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.16278305649757385,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.16120043396949768,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15918558835983276,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.15664416551589966,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.1481635868549347,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1451822817325592,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.14493845403194427,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nenlargement of the ethmoid bulla",
        "gt": [
            "17103250_231221093431827831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23079362_230414151023080831_121_image05.png",
                "similarity": 0.15652237832546234,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23079362_230414151023080831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15111790597438812,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22094616_231005100642099831_949_image02.png",
                "similarity": 0.15083806216716766,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i",
                "description_en": "bifid middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22094616_231005100642099831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1502736210823059,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.14942273497581482,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.14787590503692627,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image02.png",
                "similarity": 0.14701512455940247,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe tr\u00ean, ngh\u0129 polyp",
                "description_en": "a pale mass protruding from the superior meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1442081332206726,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image04.png",
                "similarity": 0.14399230480194092,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19082079_230523135218556831_949_image02.png",
                "similarity": 0.1413796991109848,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ph\u00ecnh to, ngh\u0129 c\u00f3 b\u00f3ng kh\u00ed cu\u1ed1n gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "enlargement of the middle turbinate, suspected of concha bullosa\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/19082079_230523135218556831_949_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area",
        "gt": [
            "20066822_230920083932327831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21984584629535675,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2035863995552063,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19872944056987762,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.190016508102417,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23082124_230428091722080831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18804076313972473,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23082124_230428091722080831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.18801063299179077,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1875305026769638,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.18669095635414124,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1819106638431549,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image07.png",
                "similarity": 0.18110661208629608,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1, sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/15004709_231206082905713831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe vocal cords are slightly edematous",
        "gt": [
            "15008623_231016105506914831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22162386775016785,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.21966302394866943,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21879735589027405,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2174418717622757,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2127825766801834,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21267853677272797,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21115420758724213,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2108457386493683,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21070632338523865,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "20064902_230919090142300831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21059374511241913,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u00eaix\r\nd\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/20064902_230919090142300831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "enlargement of the middle turbinate, suspected of concha bullosa\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate",
        "gt": [
            "19082079_230523135218556831_949_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19077900_231215142901053831_954_image08.png",
                "similarity": 0.03558965027332306,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "xoang l\u00ea 2 b\u00ean \u0111\u1ecdng d\u1ecbch\r\ns\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "discharge in the pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/19077900_231215142901053831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.03226421773433685,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16150712_231116104929033831_954_image01.png",
                "similarity": 0.03057856485247612,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/16150712_231116104929033831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image09.png",
                "similarity": 0.029707787558436394,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy ",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image09.png"
            },
            {
                "path": "17097046_231208091356464831_954_image08.png",
                "similarity": 0.029378492385149002,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17097046_231208091356464831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.028534183278679848,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.027996327728033066,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image07.png",
                "similarity": 0.027226120233535767,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft nh\u1eb9, c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\ncerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078697_230404142615060831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "13138252_240829082201552831_121_image09.png",
                "similarity": 0.02494305931031704,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 \r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau d\u00e2y thanh ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages \r\nedema of the interarytenoid area\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13138252_240829082201552831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.024723727256059647,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\npolypoid degeneration of the middle turbinate",
        "gt": [
            "17090495_230727104701590831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17390233278274536,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22107682_231012095632670831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1688203662633896,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/15006335_230821080455237831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image07.png",
                "similarity": 0.1673993617296219,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image07.png"
            },
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1670093685388565,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231107095542012831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1654146909713745,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_231107095542012831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16220569610595703,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16219700872898102,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22043806_231018102225814831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16174572706222534,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22043806_231018102225814831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23115775_230522074317232831_949_image02.png",
                "similarity": 0.1573043167591095,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23115775_230522074317232831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15712636709213257,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23301942_231211084924551831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "22148095_230329083626022831_121_image05.png",
            "16151965_230707153111316831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.21793638169765472,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.18493522703647614,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.18398833274841309,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1837647557258606,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.18348215520381927,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1776435673236847,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17408378422260284,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1712188869714737,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16602152585983276,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.15808157622814178,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "Nasopharynx mucosa is edematous and errythematous like a mass",
        "gt": [
            "13148338_240906134649350831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.18676792085170746,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15525107085704803,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15254557132720947,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.14820918440818787,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1464003622531891,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14043281972408295,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1392565667629242,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13618528842926025,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.13413576781749725,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1265058070421219,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
        "gt": [
            "15022069_230512095000403831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.018435079604387283,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.01832420751452446,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23082124_230428091722080831_954_image02.png",
                "similarity": 0.01726902648806572,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23082124_230428091722080831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.01655404455959797,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.016182690858840942,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.01570212095975876,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image05.png",
                "similarity": 0.013721752911806107,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.013233169913291931,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "20066822_230920083932327831_954_image05.png",
                "similarity": 0.012918030843138695,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/20066822_230920083932327831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.01194366067647934,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
        "gt": [
            "15013084_230815094814873831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23991377651691437,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2365635484457016,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23627124726772308,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.23406672477722168,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23310768604278564,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22980356216430664,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22692438960075378,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2248130887746811,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22406969964504242,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22060933709144592,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "whitish mucus in the nasal meatus\r\nthe nasal mucosa is erythematous",
        "gt": [
            "23115611_230520152842361831_121_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.10366010665893555,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.09489762037992477,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.09460236132144928,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.09003342688083649,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.08644244074821472,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.08488355576992035,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.08232199400663376,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.08153972774744034,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.08096993714570999,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.08069449663162231,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "mucus from the nasal meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "17097111_230822151204315831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.2182358354330063,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1944638341665268,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19255223870277405,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1861896812915802,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.18188822269439697,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.17709001898765564,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image04.png",
                "similarity": 0.17430245876312256,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17210400104522705,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16887401044368744,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1681627482175827,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the accumulation of cerumen\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
        "gt": [
            "23925463_231024085805648831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.18689803779125214,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18454420566558838,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18294119834899902,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.182053804397583,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18026381731033325,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17701101303100586,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.17637330293655396,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.17397098243236542,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16409069299697876,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.16258195042610168,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white mucus on the nasopharynx",
        "gt": [
            "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
            "19015673_230517101136435831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21935182809829712,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2103625237941742,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.20577901601791382,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.1936013251543045,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1813349425792694,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.17703455686569214,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17619577050209045,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.16992396116256714,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16683107614517212,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16626504063606262,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "purulent discharge on the nasopharynx",
        "gt": [
            "15017069_231113135410294831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.21473999321460724,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.19185218214988708,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1898212432861328,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.18367920815944672,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.18140144646167755,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17233850061893463,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.16908542811870575,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1684141904115677,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16658076643943787,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.15923207998275757,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
            "19010940_230929141319288831_121_image02.png",
            "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
            "23078997_230405083240983831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.26698505878448486,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24448582530021667,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2375447005033493,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23357632756233215,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23101523518562317,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2285478264093399,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22195744514465332,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20706330239772797,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.20044508576393127,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22135759_230328092140992831_121_image03.png",
                "similarity": 0.19954591989517212,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135759_230328092140992831_121_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
        "gt": [
            "16150712_231116104929033831_954_image01.png",
            "17101474_231023082940450831_954_image09.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.24001377820968628,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.23583237826824188,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2339886575937271,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2296326756477356,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2274247109889984,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22553542256355286,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21956337988376617,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2185351699590683,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21543987095355988,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.21477022767066956,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "paradoxical middle turbinate",
        "gt": [
            "23302232_231211085718508831_954_image05.png",
            "19014832_230801103515635831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17097561_231107095542012831_954_image06.png",
                "similarity": 0.11231199651956558,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_231107095542012831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22098600_231228110038550831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1096440851688385,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22098600_231228110038550831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23115698_231016103419851831_954_image05.png",
                "similarity": 0.10936526209115982,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i ph\u00f9 n\u1ec1, nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale and edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115698_231016103419851831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.10754846781492233,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image06.png",
                "similarity": 0.10744490474462509,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.10665694624185562,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image03.png",
                "similarity": 0.10663726180791855,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "22094616_231005100642099831_949_image02.png",
                "similarity": 0.1056804284453392,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i",
                "description_en": "bifid middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22094616_231005100642099831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231220142853674831_954_image06.png",
                "similarity": 0.10541769117116928,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22161247_231220142853674831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23301219_231208104931498831_121_image06.png",
                "similarity": 0.10535471886396408,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23301219_231208104931498831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
        "gt": [
            "22161247_231220142853674831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22212404012680054,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22156159579753876,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2196812927722931,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21873202919960022,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.21845349669456482,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21662840247154236,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2136782854795456,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20989687740802765,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.20943400263786316,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20064902_230919090142300831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2081037163734436,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u00eaix\r\nd\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/20064902_230919090142300831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
        "gt": [
            "22136981_230327100451922831_121_image09.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20728561282157898,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20255708694458008,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.19716259837150574,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19313013553619385,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19228720664978027,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19079124927520752,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.18830199539661407,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1879481077194214,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.18657246232032776,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.18592974543571472,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "ethmoidectomy has been performed\r\nsuperior septal deviation",
        "gt": [
            "15005513_231030084038267831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1916869729757309,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22094616_231005100642099831_949_image02.png",
                "similarity": 0.1857716292142868,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i",
                "description_en": "bifid middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22094616_231005100642099831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.183489590883255,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.18075889348983765,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.18043160438537598,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.17883139848709106,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.17628321051597595,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17573101818561554,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t b\u00f3ng s\u00e0ng",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nenlargement of the ethmoid bulla",
                "image_path": "Dataset/test/17103250_231221093431827831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23079362_230414151023080831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1756206750869751,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23079362_230414151023080831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17532329261302948,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22107682_231012095632670831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale\r\nenlargement of the uncinate process and ethmoid bulla",
        "gt": [
            "23145490_231024151106677831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.15847662091255188,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22105516_230926103043484831_954_image05.png",
                "similarity": 0.14734973013401031,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22105516_230926103043484831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.14344348013401031,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image02.png",
                "similarity": 0.14331358671188354,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe tr\u00ean, ngh\u0129 polyp",
                "description_en": "a pale mass protruding from the superior meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.14237543940544128,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1420680731534958,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23926891_230907103240262831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14032608270645142,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/23926891_230907103240262831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19082079_230523135218556831_949_image02.png",
                "similarity": 0.13911613821983337,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ph\u00ecnh to, ngh\u0129 c\u00f3 b\u00f3ng kh\u00ed cu\u1ed1n gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "enlargement of the middle turbinate, suspected of concha bullosa\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/19082079_230523135218556831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.13673090934753418,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1365940421819687,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "enlargement of the left tonsil",
        "gt": [
            "17094263_230714082721062831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.13498155772686005,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.13174310326576233,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.12806418538093567,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.11922824382781982,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.11859739571809769,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.11735038459300995,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.11713710427284241,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.11527512967586517,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.11519816517829895,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image04.png",
                "similarity": 0.11470949649810791,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nth\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nwhite mucus in the posterior wall of the oropharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
        "gt": [
            "23082124_230428091722080831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23244312405586243,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2291370928287506,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22870972752571106,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2269691824913025,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22324194014072418,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2193705141544342,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21787120401859283,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.21647676825523376,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21339304745197296,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.20896108448505402,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "clear mucus in the nasopharynx",
        "gt": [
            "19010827_230720093838338831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.2153950035572052,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.20167504251003265,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19854189455509186,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19732356071472168,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1961454600095749,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19135698676109314,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1907661110162735,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.18438398838043213,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.18128374218940735,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.18008016049861908,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous",
        "gt": [
            "23148776_230703104700066831_121_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.20493006706237793,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19015580415725708,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.18925490975379944,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.17796388268470764,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.17357203364372253,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.16868215799331665,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.16820764541625977,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.16384296119213104,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image06.png",
                "similarity": 0.16303417086601257,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1eb9o m\u1ecfng g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240104093719027831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1623607873916626,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate",
        "gt": [
            "19082079_230523135218556831_949_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
                "similarity": 0.1623876541852951,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image04.png"
            },
            {
                "path": "23115611_230520152842361831_121_image05.png",
                "similarity": 0.15200689435005188,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00e1c khe m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "whitish mucus in the nasal meatus\r\nthe nasal mucosa is erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115611_230520152842361831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image06.png",
                "similarity": 0.15148557722568512,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19086567_230919081946891831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16144875_230810112720108831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1509149968624115,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16144875_230810112720108831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230512095000403831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1498795747756958,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u1ecfm m\u00f3c ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
                "image_path": "Dataset/test/15022069_230512095000403831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "22129652_230515111841005831_954_image05.png",
                "similarity": 0.14913932979106903,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i l\u1edbn \u1edf v\u00f2m che h\u1ed1 Rosenmuller (P)",
                "description_en": "a large mass filling the nasopharynx and the right Rosenmuller's fossa",
                "image_path": "Dataset/test/22129652_230515111841005831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15014737_230719082619092831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1475384533405304,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp ",
                "description_en": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/15014737_230719082619092831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19077900_231215142901053831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1443149745464325,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u1edf cu\u1ed1n gi\u1eefa v\u00e0 cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "dark red crusts on the middle and inferior turbinates\r\nwhitish mucus in the nasal cavity\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/19077900_231215142901053831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image01.png",
                "similarity": 0.14199286699295044,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa",
                "description_en": "a streak of white mucus from the middle meatus",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image01.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image03.png",
                "similarity": 0.14092320203781128,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale and edematous",
        "gt": [
            "23115698_231016103419851831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1502029299736023,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.14731945097446442,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1429666131734848,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.14135684072971344,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13722971081733704,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1364939957857132,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13646826148033142,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1359521448612213,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t b\u00f3ng s\u00e0ng",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nenlargement of the ethmoid bulla",
                "image_path": "Dataset/test/17103250_231221093431827831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1355365514755249,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23079362_230414151023080831_121_image05.png",
                "similarity": 0.13552454113960266,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23079362_230414151023080831_121_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\ncerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "23078697_230404142615060831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2653461992740631,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.25900134444236755,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2530995011329651,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.24956625699996948,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24426431953907013,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23771622776985168,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23268717527389526,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.22967827320098877,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2291017323732376,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22681431472301483,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus",
        "gt": [
            "17103328_230608080153879831_949_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22129652_230515111841005831_954_image05.png",
                "similarity": 0.10260774940252304,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i l\u1edbn \u1edf v\u00f2m che h\u1ed1 Rosenmuller (P)",
                "description_en": "a large mass filling the nasopharynx and the right Rosenmuller's fossa",
                "image_path": "Dataset/test/22129652_230515111841005831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image06.png",
                "similarity": 0.09331026673316956,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19086567_230919081946891831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16144875_230810112720108831_954_image06.png",
                "similarity": 0.09309393912553787,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16144875_230810112720108831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.08943178504705429,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
                "similarity": 0.08740362524986267,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image04.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image03.png",
                "similarity": 0.08734220266342163,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image03.png"
            },
            {
                "path": "22162576_230905065625688831_954_image01.png",
                "similarity": 0.08710766583681107,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "edema of the epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/22162576_230905065625688831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.08643657714128494,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230512095000403831_121_image03.png",
                "similarity": 0.08635104447603226,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u1ecfm m\u00f3c ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
                "image_path": "Dataset/test/15022069_230512095000403831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image04.png",
                "similarity": 0.08566395193338394,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "bifid middle turbinate",
        "gt": [
            "22094616_231005100642099831_949_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13729040324687958,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13638928532600403,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o ph\u1ea7n cao v\u00e1ch ng\u0103n (T) \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u1ecfm m\u00f3c \r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i xu\u1ea5t ti\u1ebft \u00edt d\u1ecbch trong",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nenlargement of the uncinate process\r\nThe nasal mucosa secretes little mucus",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231220142853674831_954_image06.png",
                "similarity": 0.13598032295703888,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22161247_231220142853674831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23115698_231016103419851831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13575467467308044,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i ph\u00f9 n\u1ec1, nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale and edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115698_231016103419851831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image06.png",
                "similarity": 0.13558357954025269,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image07.png",
                "similarity": 0.13556940853595734,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image07.png"
            },
            {
                "path": "22079003_230912104446252831_954_image06.png",
                "similarity": 0.13491542637348175,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22079003_230912104446252831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "13148338_240906134649350831_121_image02.png",
                "similarity": 0.13404373824596405,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "V\u00f2m sung huy\u1ebft, c\u00f3 kh\u1ed1i \u1edf h\u1ed1 Rosenmuller sung huy\u1ebft ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "Nasopharynx mucosa is edematous and errythematous like a mass",
                "image_path": "Dataset/test/13148338_240906134649350831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.13397367298603058,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19010116_231019085645499831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13378334045410156,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010116_231019085645499831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
        "gt": [
            "17103375_231229120934669831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.18252012133598328,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16635555028915405,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.16557297110557556,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16272655129432678,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16246384382247925,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.15103602409362793,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.15005455911159515,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.14873017370700836,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.14846381545066833,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1483699232339859,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "omega-shaped epiglottis",
        "gt": [
            "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
            "13140140_240710091845428831_954_image07.png",
            "13140140_241001094445032831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13148186_240313144957932831_954_image04.png",
                "similarity": 0.16879291832447052,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "the right vocal cord is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13148186_240313144957932831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.16834309697151184,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922643_230802112304325831_948_image01.png",
                "similarity": 0.16458578407764435,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng v\u1ea3y m\u00e1u c\u0169\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "dark red crusts in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23922643_230802112304325831_948_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.16148905456066132,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1585487723350525,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1584130823612213,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240710091845428831_954_image07.png",
                "similarity": 0.15772388875484467,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "n\u1eafp thanh thi\u1ec7t cong h\u00ecnh omega ",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240710091845428831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "22129652_230515111841005831_954_image05.png",
                "similarity": 0.15663683414459229,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i l\u1edbn \u1edf v\u00f2m che h\u1ed1 Rosenmuller (P)",
                "description_en": "a large mass filling the nasopharynx and the right Rosenmuller's fossa",
                "image_path": "Dataset/test/22129652_230515111841005831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23114708_230519104404520831_954_image01.png",
                "similarity": 0.15560507774353027,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng k\u00edn",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/23114708_230519104404520831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17100170_230523141152109831_954_image01.png",
                "similarity": 0.15379640460014343,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/17100170_230523141152109831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "22155863_231018085038522831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2662956714630127,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2628437280654907,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.25140294432640076,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.25010988116264343,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24646225571632385,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2436157464981079,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23245452344417572,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22075042128562927,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22066089510917664,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22046002745628357,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "22043263_230620084759579831_121_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14736336469650269,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.144253671169281,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.13959214091300964,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1390983909368515,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13874101638793945,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13827407360076904,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.13624784350395203,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13487787544727325,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13400863111019135,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1283329278230667,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a spur on the septum (T)",
        "gt": [
            "13137211_240306082136481831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image06.png",
                "similarity": 0.17953698337078094,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
                "similarity": 0.17729711532592773,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/15006335_230821080455237831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23301219_231208104931498831_121_image03.png",
                "similarity": 0.17577818036079407,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23301219_231208104931498831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23302232_231211085718508831_954_image07.png",
                "similarity": 0.1712314635515213,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/23302232_231211085718508831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1678849458694458,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15009138_230605085238215831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22099094_230822104055146831_121_image05.png",
                "similarity": 0.16112807393074036,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22099094_230822104055146831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1608656644821167,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "13140429_240122094012938831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15979520976543427,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "Khe m\u0169i d\u01b0\u1edbi c\u00f3 d\u1ecbch m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c ",
                "description_en": "white purulent discharge in the inferior meatus",
                "image_path": "Dataset/test/13140429_240122094012938831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image07.png",
                "similarity": 0.15465044975280762,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image07.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231107095542012831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1535138189792633,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_231107095542012831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "foreign body (hair) in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized",
        "gt": [
            "23115224_230606084120346831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.26273012161254883,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2580662965774536,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2573462724685669,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.253162145614624,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.25130659341812134,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24328888952732086,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24128563702106476,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.24008232355117798,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23485830426216125,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2323673516511917,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "septal deviation\r\nthe septal mucosa is erythematous",
        "gt": [
            "23112123_230602092604855831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.13715291023254395,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.13472793996334076,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13412362337112427,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22117472_231123095255631831_954_image04.png",
                "similarity": 0.131923645734787,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22117472_231123095255631831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1318853497505188,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23146949_230624143545369831_949_image04.png",
                "similarity": 0.13188032805919647,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23146949_230624143545369831_949_image04.png"
            },
            {
                "path": "23115775_230522074317232831_949_image02.png",
                "similarity": 0.12998181581497192,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23115775_230522074317232831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1297430843114853,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.12879051268100739,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12631279230117798,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t b\u00f3ng s\u00e0ng",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nenlargement of the ethmoid bulla",
                "image_path": "Dataset/test/17103250_231221093431827831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nincomplete glottic closure",
        "gt": [
            "20067154_230607093358363831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2350485473871231,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.233700692653656,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.23165377974510193,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23006457090377808,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22769762575626373,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22747692465782166,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22090156376361847,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21882466971874237,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21750891208648682,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20064902_230919090142300831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2173355519771576,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u00eaix\r\nd\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/20064902_230919090142300831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\ncerumen with fungal infection in the external auditory canal\r\ncerumen covers the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened",
        "gt": [
            "19077900_231215142901053831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.26075685024261475,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.24682264029979706,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2442086637020111,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.24282081425189972,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.2414020299911499,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.23667290806770325,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2336573451757431,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.23089633882045746,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22736582159996033,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2265443056821823,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
        "gt": [
            "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
            "19012499_230908090243540831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20982776582241058,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.20740728080272675,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20345185697078705,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20075693726539612,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19953738152980804,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19925817847251892,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1958501636981964,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19497893750667572,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1891361027956009,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1837029606103897,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white ear discharge in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
        "gt": [
            "23148063_230817153842368831_121_image01.png",
            "23145157_231009092953020831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22045724093914032,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21961069107055664,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2140454202890396,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21187376976013184,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21105778217315674,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19785648584365845,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1942221224308014,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19120146334171295,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.19034108519554138,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19016461074352264,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
        "gt": [
            "23146990_230905092441106831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2454209327697754,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.24062667787075043,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.24013651907444,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23474235832691193,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.23444509506225586,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2329191416501999,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22982177138328552,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.2271774858236313,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2261904925107956,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22544704377651215,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
        "gt": [
            "19090812_231229090550594831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20289413630962372,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19503936171531677,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.1861971616744995,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.18527306616306305,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.18501712381839752,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.17953011393547058,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17779992520809174,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1772574782371521,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1749798208475113,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17470139265060425,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "13137864_240201144119392831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20154628157615662,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1974823921918869,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.19724003970623016,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.18805468082427979,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.18614166975021362,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.183156818151474,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.18060189485549927,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17741131782531738,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17612874507904053,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.17543244361877441,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe cone of light is not visualized\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened",
        "gt": [
            "16151333_230814085615008831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2532861530780792,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23910066485404968,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.23710347712039948,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23454533517360687,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23242315649986267,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2285192310810089,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22609317302703857,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2257949411869049,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2134702503681183,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.20336169004440308,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "tonsillar hypertrophy\r\nlingual tonsillar hypertrophy",
        "gt": [
            "23114619_231219083530808831_954_image11.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17094263_230714082721062831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14319700002670288,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t amidan (T)",
                "description_en": "enlargement of the left tonsil",
                "image_path": "Dataset/test/17094263_230714082721062831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "20071315_230914090827079831_954_image07.png",
                "similarity": 0.1288691908121109,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy ",
                "image_path": "Dataset/test/20071315_230914090827079831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "23148299_230627093148268831_121_image07.png",
                "similarity": 0.12422943115234375,
                "classification": "throat",
                "type": "",
                "description": "h\u1ecdng sung huy\u1ebft\r\nth\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\namidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "erythema of the oropharynx\r\nwhite mucus on the posterior wall of the oropharynx\r\ntonsillar hypertrophy\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148299_230627093148268831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "16144146_230815100248013831_954_image06.png",
                "similarity": 0.11902718245983124,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe left vocal cord is erythematous\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/16144146_230815100248013831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image05.png",
                "similarity": 0.11700622737407684,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsills hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17089462_231004112419923831_954_image05.png",
                "similarity": 0.11671590805053711,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "th\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y\r\ns\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "white discharge on the posterior wall of the pharynx\r\nedema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nvocal cords are edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/17089462_231004112419923831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23925463_231024085805648831_954_image05.png",
                "similarity": 0.11453117430210114,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/23925463_231024085805648831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image03.png",
                "similarity": 0.11258493363857269,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t ",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/13141644_240319092100478831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image06.png",
                "similarity": 0.11187104880809784,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23077742_230424111606385831_121_image02.png",
                "similarity": 0.1113865002989769,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23077742_230424111606385831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "purulence in the arytenoid (P)",
        "gt": [
            "13141410_240227081824840831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23147412_231218104909684831_954_image07.png",
                "similarity": 0.12000107765197754,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh (P) sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23147412_231218104909684831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "13140140_241001094445032831_954_image03.png",
                "similarity": 0.11931604892015457,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "n\u1eafp thanh thi\u1ec7t cong h\u00ecnh omega ",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_241001094445032831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23114619_231219083530808831_954_image11.png",
                "similarity": 0.11412430554628372,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy\r\nlingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23114619_231219083530808831_954_image11.png"
            },
            {
                "path": "22062598_231212082119769831_954_image05.png",
                "similarity": 0.11385682225227356,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/22062598_231212082119769831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "13141644_241011081009932831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1136513277888298,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "edema of arytenoid cartilages\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13141644_241011081009932831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "13140140_241001094445032831_954_image02.png",
                "similarity": 0.11350458860397339,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 \r\nn\u1eafp thanh thi\u1ec7t cong h\u00ecnh omega ",
                "description_en": "edema of the arytenoid\r\nomega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_241001094445032831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image05.png",
                "similarity": 0.11050383746623993,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1ea3y m\u00e1u \u0111\u1ecdng \u1edf cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi v\u00e0 v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "dark red crusts on the inferior turbinate and septum",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17104182_231109101101164831_954_image01.png",
                "similarity": 0.10994818061590195,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/17104182_231109101101164831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20066822_230920083932327831_954_image05.png",
                "similarity": 0.10910571366548538,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/20066822_230920083932327831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "13141410_240227081824840831_954_image08.png",
                "similarity": 0.10886682569980621,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf s\u1ee5n ph\u1ec5u (P) ",
                "description_en": "purulence in the arytenoid (P) ",
                "image_path": "Dataset/test/13141410_240227081824840831_954_image08.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
        "gt": [
            "22080705_230530105122327831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21575459837913513,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.20758046209812164,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.20073047280311584,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20041139423847198,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19950172305107117,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1896136999130249,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18855029344558716,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.18823125958442688,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image07.png",
                "similarity": 0.18534941971302032,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1, sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/15004709_231206082905713831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.18496102094650269,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a streak of purulent discharge from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "15023796_231205083901701831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.17013801634311676,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16332592070102692,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.15633445978164673,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15329504013061523,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.14987681806087494,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1495128720998764,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1459444910287857,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14428555965423584,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1420353651046753,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1403956115245819,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate mucosa",
        "gt": [
            "23922498_230622214653118831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1281176656484604,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1264333575963974,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1251937597990036,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23115698_231016103419851831_954_image05.png",
                "similarity": 0.12215134501457214,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i ph\u00f9 n\u1ec1, nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale and edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115698_231016103419851831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.12191642075777054,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.12172652035951614,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22117472_231123095255631831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12156209349632263,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22117472_231123095255631831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017255_231107104450948831_954_image05.png",
                "similarity": 0.12053447216749191,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15017255_231107104450948831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23115775_230522074317232831_949_image02.png",
                "similarity": 0.12038098275661469,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23115775_230522074317232831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12004916369915009,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22107682_231012095632670831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
        "gt": [
            "23921185_230612133810145831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.17882877588272095,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17596355080604553,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1730005443096161,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.17289164662361145,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17178884148597717,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1684306114912033,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1661602258682251,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1637515276670456,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.16373886168003082,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.16328071057796478,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
        "gt": [
            "19076970_231207092848905831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.23874548077583313,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.23754091560840607,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23172718286514282,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22923514246940613,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22202512621879578,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.2197713851928711,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21939712762832642,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21276050806045532,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1eb9o m\u1ecfng g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240104093719027831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.20716924965381622,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.19945359230041504,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a pale mass protruding from the superior meatus, suspected of polyp",
        "gt": [
            "17097561_230921074417169831_949_image02.png",
            "17093219_231208092055263831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
                "similarity": 0.15892857313156128,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image04.png"
            },
            {
                "path": "23115611_230520152842361831_121_image05.png",
                "similarity": 0.15124888718128204,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00e1c khe m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "whitish mucus in the nasal meatus\r\nthe nasal mucosa is erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115611_230520152842361831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1504286378622055,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19086567_230919081946891831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16144875_230810112720108831_954_image06.png",
                "similarity": 0.14883722364902496,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16144875_230810112720108831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22129652_230515111841005831_954_image05.png",
                "similarity": 0.14836271107196808,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i l\u1edbn \u1edf v\u00f2m che h\u1ed1 Rosenmuller (P)",
                "description_en": "a large mass filling the nasopharynx and the right Rosenmuller's fossa",
                "image_path": "Dataset/test/22129652_230515111841005831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image01.png",
                "similarity": 0.14325231313705444,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa",
                "description_en": "a streak of white mucus from the middle meatus",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image01.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image03.png",
                "similarity": 0.14296621084213257,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image03.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230512095000403831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1414404660463333,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u1ecfm m\u00f3c ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
                "image_path": "Dataset/test/15022069_230512095000403831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.13884863257408142,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "15014737_230719082619092831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1368657946586609,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp ",
                "description_en": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/15014737_230719082619092831_121_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe left vocal cord is erythematous\r\nincomplete glottic closure",
        "gt": [
            "16144146_230815100248013831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21175211668014526,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.20898394286632538,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.20595243573188782,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.2037716507911682,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.20303039252758026,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20258359611034393,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20204928517341614,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "20064902_230919090142300831_954_image06.png",
                "similarity": 0.19867895543575287,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u00eaix\r\nd\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is edematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/test/20064902_230919090142300831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.19794011116027832,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19749701023101807,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
        "gt": [
            "23077757_230403152939756831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2329501360654831,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2243838906288147,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22305509448051453,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22247661650180817,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21991516649723053,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.2169489562511444,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21611104905605316,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2144719660282135,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21257665753364563,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20687948167324066,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "The superior meatus has a soft, clear, white, jelly-like mass, thought to be a polyp",
        "gt": [
            "13140140_241001094445032831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23113749_231031083607161831_954_image04.png",
                "similarity": 0.13615001738071442,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23113749_231031083607161831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23145424_230623105638788831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13612306118011475,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ch\u1ea3y m\u00e1u m\u0169i t\u1eeb ph\u1ea7n tr\u01b0\u1edbc v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "epistaxis from\u00a0the anterior part of the septum",
                "image_path": "Dataset/test/23145424_230623105638788831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22135185_230807110142441831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1348157823085785,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22135185_230807110142441831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13277481496334076,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231213090159744831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1312650740146637,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/22161247_231213090159744831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017255_231107104450948831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13062459230422974,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15017255_231107104450948831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17090495_230727104701590831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1298111379146576,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "superior septal deviation\r\npolypoid degeneration of the middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/17090495_230727104701590831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1296943724155426,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19077900_231215142901053831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12918967008590698,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u1edf cu\u1ed1n gi\u1eefa v\u00e0 cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "dark red crusts on the middle and inferior turbinates\r\nwhitish mucus in the nasal cavity\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/19077900_231215142901053831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22117472_231123095255631831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12836094200611115,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22117472_231123095255631831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "16144875_230810112720108831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1512107253074646,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15108390152454376,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.1487756222486496,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13325783610343933,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13062402606010437,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.13017496466636658,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12942682206630707,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image04.png",
                "similarity": 0.12687651813030243,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft, ph\u00f9 n\u1ec1, \u0111\u1ecdng v\u1ea9y v\u00e0ng \u1edf v\u00f9ng gi\u1eefa v\u00f2m\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/13137864_240201144119392831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1251922994852066,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.12218987196683884,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "19011685_231003082551039831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.16634665429592133,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1642031967639923,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15606094896793365,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15306052565574646,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.15222446620464325,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.14859545230865479,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14590856432914734,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1452546864748001,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.142442524433136,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1405390501022339,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
        "gt": [
            "20072671_230515082954398831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21766352653503418,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.20824626088142395,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2003440111875534,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.1993710696697235,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1960512101650238,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.1951487511396408,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.19360972940921783,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18790876865386963,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.17917528748512268,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23145157_231009092953020831_121_image02.png",
                "similarity": 0.16902537643909454,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ecdng trong \u1ed1ng tai, m\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "white ear discharge in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23145157_231009092953020831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema of the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
        "gt": [
            "19079363_230907102622799831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23462897539138794,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23458994925022125,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.233352392911911,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23303727805614471,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2246473729610443,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22428378462791443,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2242014855146408,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.21813784539699554,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21501508355140686,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21027135848999023,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "dark red crusts in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized",
        "gt": [
            "23922643_230802112304325831_948_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2113915979862213,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20528724789619446,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2008628100156784,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.20059534907341003,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20012962818145752,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19997313618659973,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19870668649673462,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19199258089065552,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.19055715203285217,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.18390215933322906,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "The middle meatus has a soft, clear, white, jelly-like mass, thought to be a grade 2 polyp",
        "gt": [
            "13140140_240710091845428831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23113749_231031083607161831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1324537843465805,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23113749_231031083607161831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13187351822853088,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image03.png",
                "similarity": 0.13135826587677002,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17099724_231207091636363831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13119809329509735,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t ",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/17099724_231207091636363831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.13104429841041565,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "15017255_231107104450948831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13091056048870087,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15017255_231107104450948831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231213090159744831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12967078387737274,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/22161247_231213090159744831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19077900_231215142901053831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1292061060667038,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u1edf cu\u1ed1n gi\u1eefa v\u00e0 cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "dark red crusts on the middle and inferior turbinates\r\nwhitish mucus in the nasal cavity\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/19077900_231215142901053831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23115698_231016103419851831_954_image05.png",
                "similarity": 0.12898434698581696,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i ph\u00f9 n\u1ec1, nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale and edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115698_231016103419851831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22117472_231123095255631831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12856212258338928,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22117472_231123095255631831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "19082461_230928100729422831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.16544786095619202,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.14411421120166779,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.13730062544345856,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.13186994194984436,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13155493140220642,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.12942080199718475,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1289726197719574,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.12747913599014282,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12569664418697357,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.12162996828556061,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp",
        "gt": [
            "15014737_230719082619092831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
                "similarity": 0.18715503811836243,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image04.png"
            },
            {
                "path": "22129652_230515111841005831_954_image05.png",
                "similarity": 0.17802591621875763,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i l\u1edbn \u1edf v\u00f2m che h\u1ed1 Rosenmuller (P)",
                "description_en": "a large mass filling the nasopharynx and the right Rosenmuller's fossa",
                "image_path": "Dataset/test/22129652_230515111841005831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1766824722290039,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19086567_230919081946891831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image01.png",
                "similarity": 0.1758640706539154,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa",
                "description_en": "a streak of white mucus from the middle meatus",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image01.png"
            },
            {
                "path": "16144875_230810112720108831_954_image06.png",
                "similarity": 0.17570751905441284,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16144875_230810112720108831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23115611_230520152842361831_121_image05.png",
                "similarity": 0.17494045197963715,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00e1c khe m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "whitish mucus in the nasal meatus\r\nthe nasal mucosa is erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115611_230520152842361831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.17160683870315552,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "15014737_230719082619092831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1714353859424591,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp ",
                "description_en": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/15014737_230719082619092831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230512095000403831_121_image03.png",
                "similarity": 0.168218731880188,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u1ecfm m\u00f3c ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
                "image_path": "Dataset/test/15022069_230512095000403831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image03.png",
                "similarity": 0.16800814867019653,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen with fungal infection in the external auditory canal\r\nthe posterior part tympanic membrane is covered\r\nthe cone of light is visualized",
        "gt": [
            "22128068_230816153636135831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2510642409324646,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.24379953742027283,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23413421213626862,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23297330737113953,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22819051146507263,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21882498264312744,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21776212751865387,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2121371328830719,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21019983291625977,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20673245191574097,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1eb9o m\u1ecfng g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240104093719027831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
        "gt": [
            "22080705_230530105122327831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2093731015920639,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.20667146146297455,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.20509487390518188,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2039034515619278,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2035844624042511,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20333164930343628,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19992712140083313,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19615167379379272,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.19484911859035492,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.19483335316181183,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
        "gt": [
            "22111085_230410093848009831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2744863033294678,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2681788206100464,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.25739845633506775,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2561209201812744,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.25342369079589844,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.25314420461654663,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.24186952412128448,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23229821026325226,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22986260056495667,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22617405652999878,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nenlargement of the uncinate process\r\nThe nasal mucosa secretes little mucus",
        "gt": [
            "13137944_240812091331820831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1501631736755371,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22147816_231006095156735831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1404310166835785,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/22147816_231006095156735831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1394510269165039,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1365797519683838,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19017038_231010150720248831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23926891_230907103240262831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13571101427078247,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/23926891_230907103240262831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22105516_230926103043484831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13398846983909607,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22105516_230926103043484831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12833334505558014,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19017038_231010150720248831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23079362_230414151023080831_121_image03.png",
                "similarity": 0.12686537206172943,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23079362_230414151023080831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12628602981567383,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus in the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image02.png",
                "similarity": 0.12470854818820953,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe tr\u00ean, ngh\u0129 polyp",
                "description_en": "a pale mass protruding from the superior meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/17097561_230921074417169831_949_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe presence of cerumen with superimposed fungal infection\r\nthe tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized",
        "gt": [
            "17097196_230808093845972831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.24029512703418732,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.23734194040298462,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23197397589683533,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2232947051525116,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22239577770233154,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21731966733932495,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2148212194442749,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.21377761662006378,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2111538052558899,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.20962044596672058,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "erythema of the oropharynx\r\nwhite mucus on the posterior wall of the oropharynx\r\ntonsillar hypertrophy",
        "gt": [
            "23148299_230627093148268831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16211950778961182,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16101019084453583,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15707743167877197,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.15321411192417145,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14862115681171417,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14579831063747406,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image04.png",
                "similarity": 0.14519813656806946,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nth\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nwhite mucus in the posterior wall of the oropharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1451769471168518,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.14445503056049347,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1439904123544693,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
        "gt": [
            "22135185_230807110142441831_954_image05.png",
            "22099094_230822104055146831_121_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18537110090255737,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
                "similarity": 0.18207618594169617,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/15006335_230821080455237831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23301219_231208104931498831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1787276268005371,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23301219_231208104931498831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23302232_231211085718508831_954_image07.png",
                "similarity": 0.17557501792907715,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/23302232_231211085718508831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image03.png",
                "similarity": 0.17517375946044922,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17203840613365173,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image05.png",
                "similarity": 0.17155806720256805,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15009138_230605085238215831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22099094_230822104055146831_121_image05.png",
                "similarity": 0.16401837766170502,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22099094_230822104055146831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "13140429_240122094012938831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1614302694797516,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "Khe m\u0169i d\u01b0\u1edbi c\u00f3 d\u1ecbch m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c ",
                "description_en": "white purulent discharge in the inferior meatus",
                "image_path": "Dataset/test/13140429_240122094012938831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15005513_231030084038267831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16127747297286987,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u0111\u00e3 ph\u1eabu thu\u1eadt\r\nv\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "ethmoidectomy has been performed\r\nsuperior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15005513_231030084038267831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a streak of white mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "17097561_230921074417169831_949_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.17619802057743073,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image06.png",
                "similarity": 0.17102797329425812,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19017038_231010150720248831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16783291101455688,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16131722927093506,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22147816_231006095156735831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15735280513763428,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/22147816_231006095156735831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15708716213703156,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.15634824335575104,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.15387216210365295,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1487884223461151,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13135998_240329090725185831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1478453278541565,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n (T) \r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/13135998_240329090725185831_121_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened",
        "gt": [
            "22147573_231228111857416831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2623242139816284,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.25796473026275635,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.25240644812583923,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.25183361768722534,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2510267496109009,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24670934677124023,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.24458204209804535,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23906058073043823,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23773345351219177,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23539254069328308,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "ethmoidectomy has been performed\r\nwith neat edges, no fluid retension, normal mucosa",
        "gt": [
            "13141410_240227081824840831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22094616_231005100642099831_949_image02.png",
                "similarity": 0.13963769376277924,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i",
                "description_en": "bifid middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22094616_231005100642099831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1392582803964615,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.13764876127243042,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1376211941242218,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13536514341831207,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23145490_231024151106677831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1353611946105957,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u1ecfm m\u00f3c, b\u00f3ng s\u00e0ng",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale\r\nenlargement of the uncinate process and ethmoid bulla",
                "image_path": "Dataset/test/23145490_231024151106677831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13148662447929382,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19015673_230517101136435831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.1313227415084839,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image02.png",
                "similarity": 0.13076885044574738,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1304200291633606,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasal mucosa is pale",
        "gt": [
            "13141644_240319092100478831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23926891_230907103240262831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12308233976364136,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/23926891_230907103240262831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.1218961626291275,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.12105979025363922,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22105516_230926103043484831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1208781823515892,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22105516_230926103043484831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22043806_231018102225814831_954_image02.png",
                "similarity": 0.11874905973672867,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22043806_231018102225814831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22094616_231005100642099831_949_image02.png",
                "similarity": 0.11850465089082718,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i",
                "description_en": "bifid middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22094616_231005100642099831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image03.png",
                "similarity": 0.11670006066560745,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus in the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23925463_231024085805648831_954_image05.png",
                "similarity": 0.11426045000553131,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/23925463_231024085805648831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.11346995830535889,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image06.png",
                "similarity": 0.11203990131616592,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
        "gt": [
            "23078142_231101101814193831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.26903408765792847,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2600196599960327,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.25308287143707275,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24792735278606415,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.24513885378837585,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2445683479309082,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23709069192409515,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2328089028596878,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22705835103988647,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22310993075370789,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "22043259_230621093343707831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.24126900732517242,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23345856368541718,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19076970_231207092848905831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23039129376411438,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 th\u1ee7ng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, c\u00e1n b\u00faa c\u00f2n, ni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng",
                "description_en": "a perforation in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is visualized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
                "image_path": "Dataset/test/19076970_231207092848905831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22692853212356567,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "16148134_231212081600575831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22412173449993134,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau tr\u00ean m\u00e0ng nh\u0129 h\u01a1i m\u1ecfng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
                "image_path": "Dataset/test/16148134_231212081600575831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2216944396495819,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21772445738315582,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078997_230405083240983831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2131117880344391,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2016526162624359,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19635453820228577,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "dark red crusts on the middle and inferior turbinates\r\nwhitish mucus in the nasal cavity",
        "gt": [
            "19077900_231215142901053831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.09146948903799057,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.08139581978321075,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.08042654395103455,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.07926809042692184,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.07644185423851013,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.0753055065870285,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.07522343844175339,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image06.png",
                "similarity": 0.07496625930070877,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19017038_231010150720248831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "19090302_230914083637527831_954_image02.png",
                "similarity": 0.07365333288908005,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n tr\u00ean c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "a thin scar in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe superior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19090302_230914083637527831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.07126164436340332,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen in the external auditory canal\r\na calcareous plaque is seen in the anteroinferior quadran(T)\r\nthe cone of light is visualized\r\nthe posterosuperior part of the tympanic membrane is slightly thinned",
        "gt": [
            "16148134_231212081600575831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2696534991264343,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2574547827243805,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2524150609970093,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23649023473262787,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.22954735159873962,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22885489463806152,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.22743842005729675,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22444592416286469,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22358891367912292,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21566814184188843,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1eb9o m\u1ecfng g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240104093719027831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of the malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is normal",
        "gt": [
            "19076970_231207092848905831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2315191626548767,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22767041623592377,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22450296580791473,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.21643289923667908,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21598047018051147,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2139241099357605,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2108994722366333,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20404718816280365,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.20151971280574799,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20104429125785828,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1eb9o m\u1ecfng g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240104093719027831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
        "gt": [
            "19011685_231006094617286831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22580307722091675,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22423668205738068,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22145873308181763,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22056251764297485,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.21990461647510529,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21737778186798096,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2154521942138672,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21027258038520813,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2101525068283081,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.20714640617370605,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages \r\nedema of the interarytenoid area\r\nposterior commissure hypertrophy",
        "gt": [
            "13138252_240829082201552831_121_image09.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.24055686593055725,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23875705897808075,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.23679131269454956,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23592746257781982,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.23291990160942078,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2306341677904129,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22676441073417664,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22234901785850525,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21629579365253448,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21541254222393036,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/23079298_230411095149642831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
        "gt": [
            "13138867_240704080331798831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2371048629283905,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2328944355249405,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.23178422451019287,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22856958210468292,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22821100056171417,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2271566092967987,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.22660833597183228,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22622938454151154,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsills hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22566960752010345,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema of the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image07.png",
                "similarity": 0.22436825931072235,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe vocal cords are slightly edematous",
                "image_path": "Dataset/test/15008623_231016105506914831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
        "gt": [
            "23926891_230907103240262831_954_image03.png",
            "22043806_231018102225814831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1729511171579361,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/20079258_230929084533150831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22107682_231012095632670831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16479814052581787,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22107682_231012095632670831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
                "similarity": 0.16350170969963074,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17093219_231208092055263831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22043806_231018102225814831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16260963678359985,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/22043806_231018102225814831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
                "similarity": 0.16126638650894165,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22109700_230914081528019831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16018281877040863,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/17096145_230817081318039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15986469388008118,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1594800502061844,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t b\u00f3ng s\u00e0ng",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nenlargement of the ethmoid bulla",
                "image_path": "Dataset/test/17103250_231221093431827831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1552257388830185,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15474405884742737,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
        "gt": [
            "13144258_240219083840316831_121_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1337781697511673,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12946920096874237,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ecdng tr\u00ean 2 d\u00e2y thanh",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.12549085915088654,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12223249673843384,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12183248996734619,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.12036357820034027,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.11873617023229599,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.11860272288322449,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15006723_230808105100692831_954_image06.png",
                "similarity": 0.11850666254758835,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/test/15006723_230808105100692831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "20067154_230607093358363831_954_image01.png",
                "similarity": 0.11642855405807495,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20067154_230607093358363831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "22111085_230410093848009831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2631087899208069,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.25878018140792847,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24795885384082794,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.24567073583602905,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24127696454524994,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.23937839269638062,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2301739752292633,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21577906608581543,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21560093760490417,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.215526282787323,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "discharge in the pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
        "gt": [
            "19077900_231215142901053831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.20322366058826447,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.18548811972141266,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18529027700424194,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23921185_230612133810145831_954_image07.png",
                "similarity": 0.18429431319236755,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ea1 h\u1ecdng v\u00e0 xoang l\u00ea \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng\r\nph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "white discharge in the hypopharynx and pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/test/23921185_230612133810145831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.18321460485458374,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.18248100578784943,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18119652569293976,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23925027_230713225600420831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1801111251115799,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23925027_230713225600420831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.17946088314056396,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17785391211509705,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
        "gt": [
            "23081629_230407095937623831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.23631586134433746,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.233204185962677,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.23186877369880676,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23003721237182617,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22441592812538147,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22429829835891724,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22362688183784485,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22059231996536255,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2191859781742096,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22080705_230530105122327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21311531960964203,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/test/22080705_230530105122327831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
        "gt": [
            "22160111_231123094147396831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22166602313518524,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21658849716186523,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21657195687294006,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20488928258419037,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2048771232366562,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19337207078933716,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19153204560279846,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.19098103046417236,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19038382172584534,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.18914037942886353,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
        "gt": [
            "13140140_240104093719027831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image02.png",
                "similarity": 0.04947713762521744,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.04515321925282478,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.04392291605472565,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image05.png",
                "similarity": 0.04379722848534584,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft \r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22128068_230816153636135831_954_image05.png",
                "similarity": 0.04355822503566742,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 b\u1ecb che ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with fungal infection in the external auditory canal\r\nthe posterior part tympanic membrane is covered\r\nthe cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/22128068_230816153636135831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.043092384934425354,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
                "similarity": 0.04296166077256203,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image07.png",
                "similarity": 0.0417378805577755,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft nh\u1eb9, c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\ncerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078697_230404142615060831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "16151965_230707153111316831_954_image04.png",
                "similarity": 0.03951828554272652,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16151965_230707153111316831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "16151333_230814085615008831_121_image01.png",
                "similarity": 0.03921115770936012,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe cone of light is not visualized\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened",
                "image_path": "Dataset/test/16151333_230814085615008831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
        "gt": [
            "23925158_230718104026034831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23167060315608978,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.2315317690372467,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22726450860500336,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22573161125183105,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21985754370689392,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19011099_231114101655268831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2192496955394745,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21702978014945984,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2161010503768921,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21287967264652252,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21126380562782288,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22043259_230621093343707831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "19080387_231121092111319831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
                "similarity": 0.25027358531951904,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19018485_230609081358914831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image02.png",
                "similarity": 0.23453445732593536,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi\r\ntam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078142_231101101814193831_954_image03.png",
                "similarity": 0.23338662087917328,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai \r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23078142_231101101814193831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2283918410539627,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai \u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng v\u00e0ng che to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "yellow - white ear discharge in the external auditory canal and completely covers the tympanic membrane",
                "image_path": "Dataset/test/19090812_231229090550594831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22745348513126373,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized ",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image06.png",
                "similarity": 0.2165021300315857,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129, c\u00f2n r\u00eca\r\nc\u00e1n b\u00faa c\u1ee5p\r\nni\u00eam m\u1ea1c h\u00f2m nh\u0129 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "a nonmarginal perforation in the inferior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe handle of malleus is medialized\r\nthe middle ear mucosa is edematous\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/23148776_230703104700066831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "22160111_231123094147396831_954_image01.png",
                "similarity": 0.20939217507839203,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai, d\u1ecbch m\u1ee7 v\u00e0ng v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen and yellow ear discharge with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/22160111_231123094147396831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image02.png",
                "similarity": 0.20639026165008545,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/test/23925158_230718104026034831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image06.png",
                "similarity": 0.20572000741958618,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1eb9o m\u1ecfng g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129",
                "description_en": "a thin scar in the anterioinferio quadrant",
                "image_path": "Dataset/test/13140140_240104093719027831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17092118_231121081438130831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2049112468957901,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n, m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y \u1edf ph\u1ea7n sau v\u00e0 ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
                "image_path": "Dataset/test/17092118_231121081438130831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "13137864_240201144119392831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.18237924575805664,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1642991453409195,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.14636653661727905,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14634354412555695,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/17101474_231023082940450831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14201509952545166,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1401940882205963,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.13852739334106445,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13605523109436035,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13377344608306885,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "clear mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010827_230720093838338831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13038140535354614,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "The middle meatus has a soft, clear, white, jelly-like mass, thought to be a grade 1 polyp",
        "gt": [
            "13141644_241011081009932831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
                "similarity": 0.1351734846830368,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image03.png",
                "similarity": 0.13499699532985687,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/22111085_230410093848009831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23113749_231031083607161831_954_image04.png",
                "similarity": 0.13485059142112732,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23113749_231031083607161831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17099724_231207091636363831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13433010876178741,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t ",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/test/17099724_231207091636363831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23115698_231016103419851831_954_image05.png",
                "similarity": 0.13363924622535706,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i ph\u00f9 n\u1ec1, nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale and edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23115698_231016103419851831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13342666625976562,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/23146990_230905092441106831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15017255_231107104450948831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1330706924200058,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/15017255_231107104450948831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231213090159744831_954_image04.png",
                "similarity": 0.13171598315238953,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/test/22161247_231213090159744831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "20072671_230515082954398831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1316000074148178,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1ea3y m\u00e1u \u0111\u1ecdng \u1edf cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi v\u00e0 v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "dark red crusts on the inferior turbinate and septum",
                "image_path": "Dataset/test/20072671_230515082954398831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19077900_231215142901053831_954_image04.png",
                "similarity": 0.13122768700122833,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u1edf cu\u1ed1n gi\u1eefa v\u00e0 cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "dark red crusts on the middle and inferior turbinates\r\nwhitish mucus in the nasal cavity\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/19077900_231215142901053831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "white purulent discharge in the inferior meatus",
        "gt": [
            "13140429_240122094012938831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.12439116090536118,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.11163511127233505,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
                "similarity": 0.10808693617582321,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/test/19010940_230929141319288831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.10568037629127502,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.10560322552919388,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1017165407538414,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "16151965_230707153111316831_954_image04.png",
                "similarity": 0.09770765900611877,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/16151965_230707153111316831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.09699369966983795,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.09616724401712418,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image05.png",
                "similarity": 0.09613876789808273,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa\r\nni\u00eam m\u1ea1c \u0111u\u00f4i cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus\r\npolypoid degeneration of the mucosa of the posterior tip of the middle meatus ",
                "image_path": "Dataset/test/17103328_230608080153879831_949_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "lingual tonsills hypertrophy",
        "gt": [
            "13138867_240704080331798831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.13755899667739868,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.13090740144252777,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12787163257598877,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1275010108947754,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23082124_230428091722080831_954_image02.png",
                "similarity": 0.12699709832668304,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23082124_230428091722080831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image06.png",
                "similarity": 0.12652327120304108,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema of the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/19079363_230907102622799831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.12389473617076874,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17101729_231208100911363831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12389253824949265,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nth\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nwhite mucus in the posterior wall of the oropharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/test/17101729_231208100911363831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1238887757062912,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image07.png",
                "similarity": 0.12382308393716812,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/test/20071749_231002085236567831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
        "gt": [
            "22051991_231101105007620831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.18577542901039124,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "22051991_231101105007620831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16938915848731995,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/22051991_231101105007620831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.16639679670333862,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19080387_231121092111319831_954_image02.png",
                "similarity": 0.16163113713264465,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "erythematous of the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened\r\nthe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/19080387_231121092111319831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19082461_230928100729422831_954_image04.png",
                "similarity": 0.16018863022327423,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19082461_230928100729422831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.16004332900047302,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.158158540725708,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15702351927757263,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "15017069_231113135410294831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15415582060813904,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/15017069_231113135410294831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1469685435295105,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "enlargement of the middle turbinate\r\nthe middle turbinate mucosa is edematous and erythematous",
        "gt": [
            "22043263_230620084759579831_121_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.05577968806028366,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/test/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
                "similarity": 0.0549478754401207,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23109714_231114101029933831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image03.png",
                "similarity": 0.0528247132897377,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13144258_240219083840316831_121_image08.png",
                "similarity": 0.052469853311777115,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) d\u00e0y 1/3 gi\u1eefa",
                "description_en": "1/3 middle of vocal cord (P) is edematous",
                "image_path": "Dataset/test/13144258_240219083840316831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image07.png",
                "similarity": 0.0514177605509758,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/test/23110663_231110142111262831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22094616_231005100642099831_949_image02.png",
                "similarity": 0.050088055431842804,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i",
                "description_en": "bifid middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/test/22094616_231005100642099831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.04876955598592758,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15014737_230719082619092831_121_image03.png",
                "similarity": 0.04858899489045143,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp ",
                "description_en": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/test/15014737_230719082619092831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
                "similarity": 0.048554182052612305,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\n",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/13137944_240812091331820831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image02.png",
                "similarity": 0.04837968945503235,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/test/17103375_231229120934669831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
        "gt": [
            "22043259_230621093343707831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
                "similarity": 0.24057573080062866,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/15017797_231004095125295831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23983606696128845,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/test/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19012499_230908090243540831_954_image04.png",
                "similarity": 0.23922297358512878,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (Bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/19012499_230908090243540831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23077757_230403152939756831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23871827125549316,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/23077757_230403152939756831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
                "similarity": 0.23165345191955566,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/test/22041164_230829083212855831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22136981_230327100451922831_121_image09.png",
                "similarity": 0.22678042948246002,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ea1t x\u01a1 nh\u1ecf \u1edf 1/3 tr\u01b0\u1edbc - gi\u1eefa d\u00e2y thanh 2 b\u00ean",
                "description_en": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
                "image_path": "Dataset/test/22136981_230327100451922831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.224836528301239,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/test/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2191149741411209,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t h\u00ecnh omega",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/test/16151534_230713092020564831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231006094617286831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21894913911819458,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/test/19011685_231006094617286831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21717685461044312,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/test/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            }
        ]
    }
]