[
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "23115224_230606084120346831_121_image01.png",
            "23078994_230405081302497831_121_image01.png",
            "19011099_231114101655268831_954_image01.png",
            "15021750_230911081058706831_954_image02.png",
            "23078997_230405083240983831_121_image01.png",
            "23078994_230405081302497831_121_image02.png",
            "23078997_230405083240983831_121_image02.png",
            "19018485_230609081358914831_121_image01.png",
            "19010940_230929141319288831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image01.png",
                "similarity": 0.30473771691322327,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2843059003353119,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231208093759106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2831658720970154,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_231208093759106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15021750_230911081058706831_954_image02.png",
                "similarity": 0.28146710991859436,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15021750_230911081058706831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2808524966239929,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078997_230405083240983831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2749062180519104,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23113749_231031083607161831_954_image01.png",
                "similarity": 0.268261194229126,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23113749_231031083607161831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image01.png",
                "similarity": 0.25610366463661194,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103375_231229120934669831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "15023886_230828083920833831_121_image02.png",
                "similarity": 0.256027489900589,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15023886_230828083920833831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image05.png",
                "similarity": 0.25447797775268555,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but the posterior quadrants are thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "presence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "19017038_231010150720248831_954_image07.png",
            "20069187_230418083403330831_121_image04.png",
            "19017038_231010150720248831_954_image02.png",
            "22110834_230407075645705831_121_image02.png",
            "15021750_230911081058706831_954_image05.png",
            "23165423_230717150013817831_949_image05.png",
            "23907323_231218101813158831_954_image04.png",
            "23113749_231031083607161831_954_image05.png",
            "17102052_230922081743225831_954_image02.png",
            "19017038_231010150720248831_954_image06.png",
            "23113749_231031083607161831_954_image04.png",
            "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
            "19017038_231010150720248831_954_image03.png",
            "23109714_231114101029933831_949_image05.png",
            "23110663_231110142111262831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23907323_231218101813158831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2876191735267639,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/23907323_231218101813158831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17102052_230922081743225831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2779198884963989,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/17102052_230922081743225831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15021750_230911081058706831_954_image05.png",
                "similarity": 0.27627912163734436,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/15021750_230911081058706831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image07.png",
                "similarity": 0.2755506634712219,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19017038_231010150720248831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image02.png",
                "similarity": 0.27359816431999207,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19017038_231010150720248831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22110834_230407075645705831_121_image02.png",
                "similarity": 0.27308130264282227,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/22110834_230407075645705831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1803186982870102,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230720093838338831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17578761279582977,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image06.png",
                "similarity": 0.15458858013153076,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "mucus form the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17103375_231229120934669831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230718092327222831_954_image04.png",
                "similarity": 0.14612771570682526,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge in the nasal cavity",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230718092327222831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and polypoid degeneration of the uncinate process",
        "gt": [
            "15022069_230512095000403831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15022069_230407101018142831_949_image03.png",
                "similarity": 0.13106456398963928,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u \u1edf khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp\r\ncu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i\r\ncu\u1ed1n gi\u1eefa ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "a pale mass in the middle meatus, suspected of polyp\r\nbifid middle turbinate\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/15022069_230407101018142831_949_image03.png"
            },
            {
                "path": "13141644_241011081009932831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1092308759689331,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "hypertrophy of lingual tonsillar",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_241011081009932831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19092078_231114082917105831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1076323539018631,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa tho\u00e1i h\u00f3a polyp\r\nc\u00f3 v\u1ecb tr\u00ed ti\u1ebfp x\u00fac gi\u1eefa cu\u1ed1n gi\u1eefa v\u00e0 v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "polypoid degeneration of the middle turbinate\r\nmucosal contact between the nasal septum and middle turbinate\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/19092078_231114082917105831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19086380_231206093946060831_954_image08.png",
                "similarity": 0.09734347462654114,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/19086380_231206093946060831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "16147928_230817160214038831_121_image04.png",
                "similarity": 0.09709051251411438,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/16147928_230817160214038831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17104182_231109101101164831_954_image01.png",
                "similarity": 0.09589149802923203,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/images/17104182_231109101101164831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17097046_231208091356464831_954_image08.png",
                "similarity": 0.09135255217552185,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/17097046_231208091356464831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image04.png",
                "similarity": 0.09021786600351334,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13142046_240610084817440831_121_image04.png",
                "similarity": 0.08985030651092529,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 v\u00e0 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch\r\nh\u1ed1 Rosenmuller \u0111\u1ea7y",
                "description_en": "nasopharynx is edema and erythema\r\nfullness in the Rosenmuller fossa",
                "image_path": "Dataset/images/13142046_240610084817440831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "13141644_241011081009932831_121_image02.png",
                "similarity": 0.08888185024261475,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "khe m\u0169i gi\u1eefa c\u00f3 kh\u1ed1i b\u1edd r\u00f5, m\u1ec1m nh\u1eb5n, m\u1ecdng trong, m\u00e0u tr\u1eafng trong nh\u01b0 th\u1ea1ch ngh\u0129 polyp \u0111\u1ed9 1 ",
                "description_en": "The middle meatus has a soft, clear, white, jelly-like mass, thought to be a grade 1 polyp ",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_241011081009932831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
        "gt": [
            "15007558_231120082017735831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010641_230519110027516831_954_image01.png",
                "similarity": 0.20663541555404663,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/19010641_230519110027516831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image08.png",
                "similarity": 0.204417884349823,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "23922365_230621170028752831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19271749258041382,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/images/23922365_230621170028752831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23110457_231027084053818831_954_image08.png",
                "similarity": 0.18993917107582092,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/23110457_231027084053818831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "15013764_230724090938735831_954_image02.png",
                "similarity": 0.17897427082061768,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/15013764_230724090938735831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22108515_230428101950352831_954_image02.png",
                "similarity": 0.17609673738479614,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/22108515_230428101950352831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17538215219974518,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/images/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "16150712_231116104929033831_954_image01.png",
                "similarity": 0.17425478994846344,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/16150712_231116104929033831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23146955_230624145953203831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17415109276771545,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23146955_230624145953203831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23110457_231027084053818831_954_image09.png",
                "similarity": 0.17147766053676605,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nph\u00f9 n\u1ec1 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/images/23110457_231027084053818831_954_image09.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a spur on the septum",
        "gt": [
            "16151965_230707153111316831_954_image01.png",
            "22161247_231220142853674831_954_image09.png",
            "17103655_230908085159439831_954_image04.png",
            "23148386_230627091349211831_121_image05.png",
            "22158640_230327081806858831_121_image04.png",
            "19010940_230929141319288831_121_image06.png",
            "15018523_230407153309150831_949_image04.png",
            "22145064_230821081327548831_954_image08.png",
            "23927190_230802153109425831_954_image03.png",
            "23145157_231009092953020831_121_image06.png",
            "17095516_230927105314719831_954_image04.png",
            "22114013_230703082808292831_121_image03.png",
            "16153916_230516094601170831_121_image04.png",
            "19077627_231010082550715831_954_image05.png",
            "22121665_230927100526824831_121_image05.png",
            "17090495_230727104701590831_954_image05.png",
            "23922415_230626075146250831_954_image09.png",
            "22111801_230929080849937831_121_image02.png",
            "19082569_230801083935154831_954_image04.png",
            "19010116_231019085645499831_954_image05.png",
            "23302232_231211085718508831_954_image07.png",
            "16151333_230814085615008831_121_image05.png",
            "19090812_231229090550594831_954_image06.png",
            "22117472_231123095255631831_954_image03.png",
            "19015673_230517101136435831_121_image06.png",
            "22110834_230407075645705831_121_image01.png",
            "17100188_231027092538627831_121_image06.png",
            "17097383_231124095029081831_121_image01.png",
            "23148776_230703104700066831_121_image02.png",
            "17097561_230921074417169831_949_image07.png",
            "23146990_230905092441106831_954_image03.png",
            "16149162_230516082008275831_121_image04.png",
            "22070648_230804095009268831_954_image08.png",
            "15006335_230821080455237831_954_image06.png",
            "22147816_231006095156735831_954_image04.png",
            "13135998_240329090725185831_121_image03.png",
            "22161247_231213090159744831_954_image04.png",
            "22069256_231228083314949831_954_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23148776_230703104700066831_121_image02.png",
                "similarity": 0.28999876976013184,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/23148776_230703104700066831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23927190_230802153109425831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2873934507369995,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum ",
                "image_path": "Dataset/images/23927190_230802153109425831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19077627_231010082550715831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2813524603843689,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/19077627_231010082550715831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17097383_231124095029081831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2700466513633728,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/17097383_231124095029081831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22145064_230821081327548831_954_image08.png",
                "similarity": 0.2690105438232422,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/22145064_230821081327548831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231220142853674831_954_image09.png",
                "similarity": 0.2664682865142822,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/22161247_231220142853674831_954_image09.png"
            },
            {
                "path": "17103655_230908085159439831_954_image04.png",
                "similarity": 0.26644521951675415,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/17103655_230908085159439831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22121665_230927100526824831_121_image05.png",
                "similarity": 0.26559358835220337,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/22121665_230927100526824831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "16153916_230516094601170831_121_image04.png",
                "similarity": 0.2633041739463806,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/16153916_230516094601170831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22114013_230703082808292831_121_image03.png",
                "similarity": 0.2631534934043884,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum ",
                "image_path": "Dataset/images/22114013_230703082808292831_121_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "discharge in the pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
        "gt": [
            "19077900_231215142901053831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15023443_230512081019139831_954_image02.png",
                "similarity": 0.15473078191280365,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "xoang l\u00ea 2 b\u00ean \u0111\u1ecdng d\u1ecbch\r\ns\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "white discharge in the pyriform sinuses\r\nedema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/15023443_230512081019139831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15013764_230724090938735831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1356464922428131,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/15013764_230724090938735831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23082124_230428091722080831_954_image02.png",
                "similarity": 0.11054778099060059,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/images/23082124_230428091722080831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010641_230519110027516831_954_image03.png",
                "similarity": 0.10545274615287781,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/19010641_230519110027516831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23922415_230626075146250831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1024581715464592,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23922415_230626075146250831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22162576_230905065625688831_954_image02.png",
                "similarity": 0.09927307069301605,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "thanh thi\u1ec7t ph\u00f9 n\u1ec1\r\ns\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the epi\r\nedema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/22162576_230905065625688831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15005172_231121083530463831_954_image08.png",
                "similarity": 0.09919174015522003,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/15005172_231121083530463831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "17095233_231107081405390831_954_image02.png",
                "similarity": 0.0989219918847084,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/17095233_231107081405390831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23922415_230626075146250831_954_image01.png",
                "similarity": 0.09876298904418945,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23922415_230626075146250831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22108515_230428101950352831_954_image02.png",
                "similarity": 0.0983903780579567,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/22108515_230428101950352831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "vocal cord edema,incomplete glottic closure",
        "gt": [
            "13136475_240614135513901831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image06.png",
                "similarity": 0.17795786261558533,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are slightly edematous\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15012936_231127084401243831_954_image02.png",
                "similarity": 0.14439964294433594,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the left vocal cord",
                "image_path": "Dataset/images/15012936_231127084401243831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13136475_240614135513901831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12559518218040466,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 (T)>(P) ",
                "description_en": "vocal cord edema (T)>(P) ",
                "image_path": "Dataset/images/13136475_240614135513901831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image08.png",
                "similarity": 0.122773177921772,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1, sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "the right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/15004709_231206082905713831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "20079258_230929084533150831_954_image07.png",
                "similarity": 0.11778278648853302,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are slightly edematous",
                "image_path": "Dataset/images/20079258_230929084533150831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "13137864_240201144119392831_121_image09.png",
                "similarity": 0.1109807938337326,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "tr\u1ee5 tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 l\u01b0\u1ee1i g\u00e0 ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "The anterior pillars of the tonsils and uvula are edematous",
                "image_path": "Dataset/images/13137864_240201144119392831_121_image09.png"
            },
            {
                "path": "22073709_230722202854055831_954_image06.png",
                "similarity": 0.10909802466630936,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe right vocal cord is edematous\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/images/22073709_230722202854055831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "13136475_240614135513901831_954_image04.png",
                "similarity": 0.10458517074584961,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t khi ph\u00e1t \u00e2m",
                "description_en": "vocal cord edema,incomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/images/13136475_240614135513901831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.09938204288482666,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image06.png",
                "similarity": 0.09904588758945465,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/15004709_231206082905713831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "19010827_230720093838338831_954_image04.png",
            "19010827_230720093838338831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image04.png",
                "similarity": 0.3059576153755188,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "the nasal mucosa is pale\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230720093838338831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22110834_230407075645705831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21572446823120117,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/22110834_230407075645705831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23907323_231218101813158831_954_image04.png",
                "similarity": 0.21133892238140106,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/23907323_231218101813158831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image07.png",
                "similarity": 0.196414053440094,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19017038_231010150720248831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "15021750_230911081058706831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19626352190971375,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/15021750_230911081058706831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17102052_230922081743225831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1935049593448639,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/17102052_230922081743225831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image02.png",
                "similarity": 0.18764320015907288,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19017038_231010150720248831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image06.png",
                "similarity": 0.18230855464935303,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "mucus form the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17103375_231229120934669831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "15023994_230926083959783831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17183052003383636,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "whitish mucus in the nasal cavity",
                "image_path": "Dataset/images/15023994_230926083959783831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15005876_230920100349907831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17088240385055542,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ch\u1ea3y m\u00e1u m\u0169i t\u1eeb \u0111\u1ea7u cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nv\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u0111\u1ecdng \u1edf cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "epistaxis from\u00a0the anterior tip of the inferior turbinate\r\ndark red crust on the inferior turbinate\r\nwhite mucus in the nasal cavity",
                "image_path": "Dataset/images/15005876_230920100349907831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages",
        "gt": [
            "22158640_230327081806858831_121_image07.png",
            "19010641_230519110027516831_954_image01.png",
            "15006723_230808105100692831_954_image05.png",
            "17104182_231109101101164831_954_image01.png",
            "13141644_240319092100478831_121_image08.png",
            "15005172_230913080858365831_954_image03.png",
            "17097046_231208091356464831_954_image08.png",
            "23078997_230405083240983831_121_image06.png",
            "23110457_231027084053818831_954_image08.png",
            "22161247_231220142853674831_954_image03.png",
            "17097046_231208091356464831_954_image07.png",
            "15006723_230808105100692831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image08.png",
                "similarity": 0.3072911500930786,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "19010641_230519110027516831_954_image01.png",
                "similarity": 0.29958799481391907,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/19010641_230519110027516831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23110457_231027084053818831_954_image08.png",
                "similarity": 0.2993587851524353,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/23110457_231027084053818831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22158640_230327081806858831_121_image07.png",
                "similarity": 0.29629042744636536,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/22158640_230327081806858831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "20066822_230920083932327831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2771452069282532,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/images/20066822_230920083932327831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "16150712_231116104929033831_954_image01.png",
                "similarity": 0.27703121304512024,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/16150712_231116104929033831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23110457_231027084053818831_954_image09.png",
                "similarity": 0.26549655199050903,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nph\u00f9 n\u1ec1 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/images/23110457_231027084053818831_954_image09.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image01.png",
                "similarity": 0.25794103741645813,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i\r\nd\u00e0y n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/images/13138867_240704080331798831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2569592595100403,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22043259_230621093343707831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231220142853674831_954_image03.png",
                "similarity": 0.24738262593746185,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/22161247_231220142853674831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "19082461_230928100729422831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.30292898416519165,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image05.png",
                "similarity": 0.2891296148300171,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nVA t\u1ed3n d\u01b0 \u0111\u1ed9 1",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.24952121078968048,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230526093745892831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23840101063251495,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19018485_230526093745892831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image05.png",
                "similarity": 0.23129379749298096,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23078697_230404142615060831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "16146013_231218083653875831_954_image05.png",
                "similarity": 0.22559286653995514,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/16146013_231218083653875831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22050740_231207101837027831_949_image02.png",
                "similarity": 0.22170685231685638,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22050740_231207101837027831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.21488288044929504,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image07.png",
                "similarity": 0.20815661549568176,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230720093838338831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.20734742283821106,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
        "gt": [
            "22043263_230620084759579831_121_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17102052_230922081743225831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1597399115562439,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/17102052_230922081743225831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23907323_231218101813158831_954_image04.png",
                "similarity": 0.14558768272399902,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/23907323_231218101813158831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image03.png",
                "similarity": 0.13572831451892853,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image03.png"
            },
            {
                "path": "22110834_230407075645705831_121_image02.png",
                "similarity": 0.13528266549110413,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/22110834_230407075645705831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image02.png",
                "similarity": 0.132752925157547,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19017038_231010150720248831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230718092327222831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12832358479499817,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "purulent discharge in the nasal cavity",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230718092327222831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
                "similarity": 0.12475186586380005,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010762_230626101458296831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "15021750_230911081058706831_954_image05.png",
                "similarity": 0.12115895003080368,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/15021750_230911081058706831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17102052_230922081743225831_954_image04.png",
                "similarity": 0.11729627102613449,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y",
                "description_en": "mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17102052_230922081743225831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image07.png",
                "similarity": 0.11676858365535736,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19017038_231010150720248831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "purulence in the arytenoid (P)",
        "gt": [
            "13141410_240227081824840831_954_image07.png",
            "13141410_240227081824840831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13141410_240227081824840831_954_image07.png",
                "similarity": 0.3039681017398834,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u0111\u1ecdng m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf s\u1ee5n ph\u1ec5u (P) ",
                "description_en": "purulence in the arytenoid (P) ",
                "image_path": "Dataset/images/13141410_240227081824840831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19086380_231206093946060831_954_image08.png",
                "similarity": 0.15587463974952698,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/19086380_231206093946060831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "20066822_230920083932327831_954_image05.png",
                "similarity": 0.15207944810390472,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area",
                "image_path": "Dataset/images/20066822_230920083932327831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "13140140_240104093719027831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1510336697101593,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "n\u1eafp thanh thi\u1ec7t cong h\u00ecnh omega ",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/images/13140140_240104093719027831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15004709_231206082905713831_954_image06.png",
                "similarity": 0.14895527064800262,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nd\u00e2y thanh (P) ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe right vocal cord is edematous and erythematous\r\nwhite mucus on the right vocal cord\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/15004709_231206082905713831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16144146_230815100248013831_954_image07.png",
                "similarity": 0.1446777880191803,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nd\u00e2y thanh (T) sung huy\u1ebft nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe left vocal cord is slightly erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/16144146_230815100248013831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19086380_231206093946060831_954_image11.png",
                "similarity": 0.13608631491661072,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/images/19086380_231206093946060831_954_image11.png"
            },
            {
                "path": "15013084_230815094814873831_954_image08.png",
                "similarity": 0.13257181644439697,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/15013084_230815094814873831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "23080680_231027085814640831_121_image03.png",
                "similarity": 0.13228562474250793,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/23080680_231027085814640831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12873868644237518,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "lingual tonsillar hypertrophy",
        "gt": [
            "15012315_230420150011069831_954_image01.png",
            "13137944_240812091331820831_121_image05.png",
            "23925027_230713225600420831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15012315_230420150011069831_954_image01.png",
                "similarity": 0.30644461512565613,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/15012315_230420150011069831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_241011081009932831_121_image06.png",
                "similarity": 0.28060948848724365,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "hypertrophy of lingual tonsillar",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_241011081009932831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23082290_230602145401139831_954_image06.png",
                "similarity": 0.27428752183914185,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t ",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23082290_230602145401139831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image04.png",
                "similarity": 0.24730491638183594,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23926496_230726200459026831_954_image01.png",
                "similarity": 0.19284160435199738,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t, amidan (P) > (T)",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy (the right tonsil is bigger than the left one)",
                "image_path": "Dataset/images/23926496_230726200459026831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1403743177652359,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23146990_230905092441106831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17104182_231109101101164831_954_image01.png",
                "similarity": 0.14007163047790527,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/images/17104182_231109101101164831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23922415_230626075146250831_954_image01.png",
                "similarity": 0.13895247876644135,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23922415_230626075146250831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19010116_231019085645499831_954_image09.png",
                "similarity": 0.13288216292858124,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t ",
                "description_en": "posterior commissure hypertrophy \r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/19010116_231019085645499831_954_image09.png"
            },
            {
                "path": "17104182_231109101101164831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13172990083694458,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/17104182_231109101101164831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation",
        "gt": [
            "23114606_230801100030444831_954_image03.png",
            "23149901_230718075102304831_954_image01.png",
            "16143409_230929153531794831_954_image04.png",
            "19010940_230929141319288831_121_image03.png",
            "23144375_230622085729593831_121_image04.png",
            "22110218_231219085946529831_954_image06.png",
            "22072710_231207083826860831_121_image03.png",
            "17103328_230608080153879831_949_image04.png",
            "23922415_230626075146250831_954_image06.png",
            "22071194_230918104225612831_954_image04.png",
            "16144875_230810112720108831_954_image04.png",
            "22160111_231123094147396831_954_image03.png",
            "15015871_231026093628050831_954_image05.png",
            "23147388_230626103720158831_121_image03.png",
            "19077627_231010082550715831_954_image03.png",
            "23110452_230822091603718831_949_image03.png",
            "16152097_231117150631335831_954_image01.png",
            "22099094_230822104055146831_121_image06.png",
            "22105516_230926103043484831_954_image05.png",
            "15013084_230815094814873831_954_image05.png",
            "15006723_230808105100692831_954_image01.png",
            "23079362_230414151023080831_121_image03.png",
            "22075669_231212100218967831_954_image04.png",
            "15006335_231012101523913831_954_image04.png",
            "22076101_230810112503877831_954_image03.png",
            "19086309_231011144424243831_954_image04.png",
            "15006723_230808105100692831_954_image03.png",
            "23146990_230905092441106831_954_image04.png",
            "22043259_230621093343707831_121_image05.png",
            "17097561_231107095542012831_954_image06.png",
            "22098600_231228110038550831_121_image05.png",
            "22109700_230914081528019831_121_image04.png",
            "17097111_231101102742409831_954_image05.png",
            "23079283_230905080457493831_954_image03.png",
            "22161247_231213090159744831_954_image03.png",
            "15006335_231012101523913831_954_image02.png",
            "17097383_231124095029081831_121_image03.png",
            "23079362_230414151023080831_121_image05.png",
            "23110452_230822091603718831_949_image01.png",
            "23922582_230623125717703831_948_image02.png",
            "20067277_230921093217991831_121_image02.png",
            "19071292_231226082111448831_954_image05.png",
            "16146146_230410085218629831_121_image01.png",
            "22121665_230927100526824831_121_image06.png",
            "22109700_230914081528019831_121_image02.png",
            "23115775_230522074317232831_949_image05.png",
            "17101729_231208100911363831_954_image02.png",
            "23165160_230927101920431831_954_image03.png",
            "23079298_230411095149642831_121_image02.png",
            "17095516_230927105314719831_954_image05.png",
            "23925463_231024085805648831_954_image05.png",
            "23145133_230623100317915831_954_image04.png",
            "23301219_231208104931498831_121_image03.png",
            "23113749_231031083607161831_954_image02.png",
            "19015673_230517101136435831_121_image01.png",
            "23110663_231110142111262831_121_image06.png",
            "23077742_230424111606385831_121_image04.png",
            "23922152_230626082633772831_121_image05.png",
            "15005172_231121083530463831_954_image02.png",
            "22110986_230407073620409831_121_image01.png",
            "22111085_230410093848009831_121_image03.png",
            "23115775_230522074317232831_949_image02.png",
            "19091014_231219095603849831_954_image02.png",
            "23078997_230405083240983831_121_image05.png",
            "22161247_231220142853674831_954_image06.png",
            "23146949_230624143545369831_949_image04.png",
            "19079363_230907102622799831_954_image01.png",
            "22117472_231123095255631831_954_image04.png",
            "23301942_231211084924551831_954_image03.png",
            "23077742_230424111606385831_121_image02.png",
            "23301219_231208104931498831_121_image06.png",
            "22160111_231123094147396831_954_image05.png",
            "20079258_230929084533150831_954_image02.png",
            "23922498_230622214653118831_121_image04.png",
            "16146146_230410085218629831_121_image05.png",
            "15017255_231107104450948831_954_image05.png",
            "23147279_230630142751852831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23147388_230626103720158831_121_image03.png",
                "similarity": 0.262178897857666,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23147388_230626103720158831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "23922582_230623125717703831_948_image02.png",
                "similarity": 0.25907644629478455,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23922582_230623125717703831_948_image02.png"
            },
            {
                "path": "23115775_230522074317232831_949_image05.png",
                "similarity": 0.2579699754714966,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23115775_230522074317232831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231213090159744831_954_image03.png",
                "similarity": 0.25296497344970703,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22161247_231213090159744831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "16152097_231117150631335831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2528451085090637,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/16152097_231117150631335831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23922152_230626082633772831_121_image05.png",
                "similarity": 0.2526993751525879,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23922152_230626082633772831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "20067277_230921093217991831_121_image02.png",
                "similarity": 0.25188055634498596,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/images/20067277_230921093217991831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19086309_231011144424243831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2503410577774048,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19086309_231011144424243831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22071194_230918104225612831_954_image04.png",
                "similarity": 0.24965311586856842,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22071194_230918104225612831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23110663_231110142111262831_121_image06.png",
                "similarity": 0.24963539838790894,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23110663_231110142111262831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
        "gt": [
            "15013764_230724090938735831_954_image02.png",
            "15013084_230815094814873831_954_image08.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15013764_230724090938735831_954_image02.png",
                "similarity": 0.3161764144897461,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/15013764_230724090938735831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22108515_230428101950352831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2544219195842743,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/22108515_230428101950352831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19010641_230519110027516831_954_image03.png",
                "similarity": 0.237832710146904,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/19010641_230519110027516831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22088197_230725104158413831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22770826518535614,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22088197_230725104158413831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23146955_230624145953203831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22561749815940857,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23146955_230624145953203831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image08.png",
                "similarity": 0.22428175806999207,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "23079204_230801085033209831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2231733500957489,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy \r\nthe vocal cords are edematous and erythematous\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23079204_230801085033209831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23080830_230517115121313831_954_image05.png",
                "similarity": 0.222952201962471,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/23080830_230517115121313831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image07.png",
                "similarity": 0.22194766998291016,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nthe vocal cords are slightly edematous",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19010641_230519110027516831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2131803035736084,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/19010641_230519110027516831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
        "gt": [
            "23080680_231027085814640831_121_image03.png",
            "15015014_230919085639983831_954_image02.png",
            "19082569_230801083935154831_954_image05.png",
            "16149672_231010083238491831_121_image03.png",
            "22079003_230912104446252831_954_image06.png",
            "17099724_231207091636363831_954_image05.png",
            "22107682_231012095632670831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15015014_230919085639983831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2902834713459015,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/15015014_230919085639983831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23080680_231027085814640831_121_image03.png",
                "similarity": 0.2830846905708313,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/23080680_231027085814640831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "16149672_231010083238491831_121_image03.png",
                "similarity": 0.26806822419166565,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t ",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/16149672_231010083238491831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19082569_230801083935154831_954_image05.png",
                "similarity": 0.26729491353034973,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe middle turbinate mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/19082569_230801083935154831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "19015016_231117145701906831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2327154129743576,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/19015016_231117145701906831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image05.png",
                "similarity": 0.22665764391422272,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y",
                "description_en": "superior septal deviation\r\nthe presence of nasal discharge\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image05.png"
            },
            {
                "path": "23077742_230424111606385831_121_image04.png",
                "similarity": 0.22416546940803528,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23077742_230424111606385831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1997656226158142,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13140140_241001094445032831_954_image05.png",
                "similarity": 0.19118940830230713,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "khe m\u0169i tr\u00ean c\u00f3 kh\u1ed1i b\u1edd r\u00f5, m\u1ec1m nh\u1eb5n, m\u1ecdng trong, m\u00e0u tr\u1eafng trong nh\u01b0 th\u1ea1ch ngh\u0129 polyp ",
                "description_en": "The superior meatus has a soft, clear, white, jelly-like mass, thought to be a polyp",
                "image_path": "Dataset/images/13140140_241001094445032831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17094044_231212085741536831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1882885992527008,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "superior septal deviation\r\npolypoid degeneration of the middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/17094044_231212085741536831_954_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus in the nasopharynx",
        "gt": [
            "17103375_231229120934669831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21957045793533325,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image05.png",
                "similarity": 0.19609898328781128,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nVA t\u1ed3n d\u01b0 \u0111\u1ed9 1",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image05.png",
                "similarity": 0.18654662370681763,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23078697_230404142615060831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image07.png",
                "similarity": 0.17021353542804718,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "th\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus on the posterior wall of the oropharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010762_230626101458296831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1681346297264099,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.16682827472686768,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13148338_240906134649350831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15262582898139954,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "V\u00f2m sung huy\u1ebft, c\u00f3 kh\u1ed1i \u1edf h\u1ed1 Rosenmuller sung huy\u1ebft ph\u00f9 n\u1ec1 ",
                "description_en": "Nasopharynx mucosa is edematous and errythematous like a mass",
                "image_path": "Dataset/images/13148338_240906134649350831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23927207_231107100440440831_954_image08.png",
                "similarity": 0.14667485654354095,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23927207_231107100440440831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13096781075000763,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13090842962265015,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
        "gt": [
            "16150712_231116104929033831_954_image03.png",
            "16143327_230627083942878831_954_image01.png",
            "22069859_231012094133633831_954_image01.png",
            "15007558_231120082017735831_954_image07.png",
            "22041164_230829083212855831_954_image05.png",
            "20072280_230615151513751831_954_image04.png",
            "22062598_231212082119769831_954_image06.png",
            "17092946_230330075548499831_954_image06.png",
            "23165977_230915075557923831_954_image03.png",
            "15017797_231004095125295831_954_image06.png",
            "17092946_230330075548499831_954_image07.png",
            "23165977_230915075557923831_954_image04.png",
            "16151317_231114075859458831_954_image07.png",
            "23922415_230626075146250831_954_image02.png",
            "17097111_231004093806111831_954_image07.png",
            "20072280_230615151513751831_954_image03.png",
            "23079298_230411095149642831_121_image07.png",
            "19086380_231206093946060831_954_image08.png",
            "22069859_231012094133633831_954_image03.png",
            "17101474_231023082940450831_954_image08.png",
            "19010762_231025091014395831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17092946_230330075548499831_954_image07.png",
                "similarity": 0.30148449540138245,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/images/17092946_230330075548499831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "20072280_230615151513751831_954_image03.png",
                "similarity": 0.29973921179771423,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/20072280_230615151513751831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "16143327_230627083942878831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2986809015274048,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/images/16143327_230627083942878831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "16151317_231114075859458831_954_image07.png",
                "similarity": 0.29509371519088745,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/16151317_231114075859458831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "16150712_231116104929033831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2950258255004883,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/16150712_231116104929033831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15007558_231120082017735831_954_image07.png",
                "similarity": 0.29331573843955994,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/15007558_231120082017735831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "17097111_231004093806111831_954_image07.png",
                "similarity": 0.2863187789916992,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/17097111_231004093806111831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "23922415_230626075146250831_954_image02.png",
                "similarity": 0.28573715686798096,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/23922415_230626075146250831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22062598_231212082119769831_954_image06.png",
                "similarity": 0.2671951651573181,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/22062598_231212082119769831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "16150712_231116104929033831_954_image01.png",
                "similarity": 0.21469087898731232,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/16150712_231116104929033831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "22111085_230410093848009831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "16151317_231114075859458831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2734832167625427,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/16151317_231114075859458831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image02.png",
                "similarity": 0.27133312821388245,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15009138_230605085238215831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17098832_230522200647119831_121_image04.png",
                "similarity": 0.257531076669693,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft, c\u0103ng ph\u1ed3ng\r\nh\u00f2m nh\u0129 \u0111\u1ecdng d\u1ecbch",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is erythematous and bulged\r\nCatarrhal fluid can be seen in the tympanic cavity",
                "image_path": "Dataset/images/17098832_230522200647119831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17097196_230808093845972831_954_image02.png",
                "similarity": 0.25528472661972046,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe presence of cerumen with superimposed fungal infection\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17097196_230808093845972831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image03.png",
                "similarity": 0.2510890066623688,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\ncerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image01.png",
                "similarity": 0.24674272537231445,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 m\u1ee7 tr\u1eafng\r\nm\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, ph\u1ed3ng nh\u1eb9, b\u1ecb m\u1ee7 che m\u1ed9t ph\u1ea7n ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc",
                "description_en": "cerumen and white ear discharge in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is thickened and slightly bulged\r\nthe anterior part of tympanic membrane is covered by ear discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19090812_231229090550594831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.23732614517211914,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.23277407884597778,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23922897_230626120154112831_121_image01.png",
                "similarity": 0.230741947889328,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m \u1edf \u1ed1ng tai v\u00e0 ph\u1ea7n sau m\u00e0ng nh\u0129\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal and the posterior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe tympanic membrane is intact\r\nThe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is visualized\r\n\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/23922897_230626120154112831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2238413244485855,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen and fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but thickened in the posterior and inferior parts\r\nthe cone of light is not well visualized",
        "gt": [
            "20072671_230515082954398831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24887390434741974,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231208093759106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.24882414937019348,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_231208093759106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2394280731678009,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078997_230405083240983831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image01.png",
                "similarity": 0.23771128058433533,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image05.png",
                "similarity": 0.23477867245674133,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but the posterior quadrants are thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image03.png",
                "similarity": 0.23157010972499847,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2266829013824463,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22605407238006592,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103375_231229120934669831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "15021750_230911081058706831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22332236170768738,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15021750_230911081058706831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23114619_231219083530808831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2188955396413803,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9 \u1edf ph\u1ea7n sau, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the posterior quadrants are slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23114619_231219083530808831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "foreign body (hair) in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized",
        "gt": [
            "23115224_230606084120346831_121_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21043680608272552,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen and fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17098832_230522200647119831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19313602149486542,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft, c\u0103ng ph\u1ed3ng\r\nh\u00f2m nh\u0129 \u0111\u1ecdng d\u1ecbch",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is erythematous and bulged\r\nCatarrhal fluid can be seen in the tympanic cavity",
                "image_path": "Dataset/images/17098832_230522200647119831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17098832_230522200647119831_121_image04.png",
                "similarity": 0.19233572483062744,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft, c\u0103ng ph\u1ed3ng\r\nh\u00f2m nh\u0129 \u0111\u1ecdng d\u1ecbch",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is erythematous and bulged\r\nCatarrhal fluid can be seen in the tympanic cavity",
                "image_path": "Dataset/images/17098832_230522200647119831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922897_230626120154112831_121_image01.png",
                "similarity": 0.19128385186195374,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m \u1edf \u1ed1ng tai v\u00e0 ph\u1ea7n sau m\u00e0ng nh\u0129\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal and the posterior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe tympanic membrane is intact\r\nThe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is visualized\r\n\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/23922897_230626120154112831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231208093759106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.189304381608963,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_231208093759106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15014737_230719082619092831_121_image02.png",
                "similarity": 0.18797656893730164,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft nh\u1eb9\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft nh\u1eb9 d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, ph\u1ea7n sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, c\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\nThe tympanic membrane over the malleus handle is slightly hyperemic\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is thickened\r\na calcareous plaque can be seen in the anteroinferior quadrant\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15014737_230719082619092831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23925158_230718104026034831_121_image01.png",
                "similarity": 0.18285000324249268,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng kh\u00f4ng r\u00f5",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not well visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23925158_230718104026034831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image03.png",
                "similarity": 0.17725510895252228,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22155863_231018085038522831_121_image01.png",
                "similarity": 0.17577621340751648,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/22155863_231018085038522831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
                "similarity": 0.1719299703836441,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/22135760_230328074205309831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "mucus from the nasal meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "17097111_230822151204315831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2604673206806183,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2248678058385849,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image07.png",
                "similarity": 0.19871316850185394,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230720093838338831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "13152052_240129081447318831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19404205679893494,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "khe m\u0169i \u0111\u1ecdng nhi\u1ec1u m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c, h\u00ecnh m\u1ea1ng nh\u1ec7n",
                "description_en": "purulence from the meatus moving toward the nasopharynx ",
                "image_path": "Dataset/images/13152052_240129081447318831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231208093759106831_954_image07.png",
                "similarity": 0.1936895251274109,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa v\u00e0 ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "streaks of white mucus from the middle meatus and sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_231208093759106831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230526093745892831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19210341572761536,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19018485_230526093745892831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22050740_231207101837027831_949_image02.png",
                "similarity": 0.19179436564445496,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22050740_231207101837027831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "22050740_231207101837027831_949_image06.png",
                "similarity": 0.1877438724040985,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22050740_231207101837027831_949_image06.png"
            },
            {
                "path": "23144375_230622085729593831_121_image05.png",
                "similarity": 0.17814038693904877,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23144375_230622085729593831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "16146013_231218083653875831_954_image05.png",
                "similarity": 0.17497356235980988,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/16146013_231218083653875831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the nasopharynx\r\na streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "16144875_230810112720108831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2660169303417206,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230526093745892831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2624353766441345,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19018485_230526093745892831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image05.png",
                "similarity": 0.26138025522232056,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nVA t\u1ed3n d\u01b0 \u0111\u1ed9 1",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.24686241149902344,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image05.png",
                "similarity": 0.24003759026527405,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23078697_230404142615060831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "16146013_231218083653875831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2375771552324295,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/16146013_231218083653875831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23144375_230622085729593831_121_image05.png",
                "similarity": 0.22308672964572906,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23144375_230622085729593831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image03.png",
                "similarity": 0.21254171431064606,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m\r\nni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx\r\nthe nasopharynx is erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image07.png",
                "similarity": 0.20613175630569458,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230720093838338831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image03.png",
                "similarity": 0.20612014830112457,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nincomplete glottic closure",
        "gt": [
            "20067154_230607093358363831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image06.png",
                "similarity": 0.29576772451400757,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are slightly edematous\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "22062598_231212082119769831_954_image07.png",
                "similarity": 0.24727775156497955,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are slightly edematous",
                "image_path": "Dataset/images/22062598_231212082119769831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image08.png",
                "similarity": 0.237069234251976,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23258335888385773,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23223179578781128,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "20067154_230607093358363831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22211302816867828,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/images/20067154_230607093358363831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23165977_230915075557923831_954_image04.png",
                "similarity": 0.20184500515460968,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft ",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/23165977_230915075557923831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image08.png",
                "similarity": 0.20167799293994904,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are slightly edematous",
                "image_path": "Dataset/images/22043259_230621093343707831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "23080830_230517115121313831_954_image05.png",
                "similarity": 0.20084381103515625,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/23080830_230517115121313831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "15005172_231121083530463831_954_image08.png",
                "similarity": 0.19738245010375977,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/15005172_231121083530463831_954_image08.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "whitish mucus in the nasopharynx",
        "gt": [
            "19010762_230626101458296831_121_image06.png",
            "19010762_230626101458296831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.24884775280952454,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image05.png",
                "similarity": 0.2405543178319931,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nVA t\u1ed3n d\u01b0 \u0111\u1ed9 1",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23892873525619507,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "th\u00e0nh sau h\u1ecdng \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus on the posterior wall of the oropharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010762_230626101458296831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22049948573112488,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19015673_230517101136435831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2139681875705719,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "white mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19015673_230517101136435831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "22050740_231207101837027831_949_image06.png",
                "similarity": 0.20199984312057495,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22050740_231207101837027831_949_image06.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230526093745892831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20023125410079956,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19018485_230526093745892831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231208093759106831_954_image07.png",
                "similarity": 0.1959579885005951,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa v\u00e0 ng\u00e1ch b\u01b0\u1edbm s\u00e0ng ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "streaks of white mucus from the middle meatus and sphenoethmoidal recess moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_231208093759106831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "13142046_240610084817440831_121_image07.png",
                "similarity": 0.1943323016166687,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 v\u00e0 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch\r\nh\u1ed1 Rosenmuller \u0111\u1ea7y",
                "description_en": "nasopharynx is edema and erythema\r\nfullness in the Rosenmuller fossa",
                "image_path": "Dataset/images/13142046_240610084817440831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "19086309_231023093006012831_954_image08.png",
                "similarity": 0.19102880358695984,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the middle meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19086309_231023093006012831_954_image08.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the vocal cords\r\nsmall callous-like growths on the middle section of the vocal cords (bilateral vocal cord nodules)",
        "gt": [
            "22136981_230327100451922831_121_image09.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15012936_231127084401243831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1746079921722412,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh (T) ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the left vocal cord",
                "image_path": "Dataset/images/15012936_231127084401243831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image07.png",
                "similarity": 0.15832218527793884,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.15588438510894775,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image08.png",
                "similarity": 0.15528643131256104,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "19085102_230905135518413831_954_image05.png",
                "similarity": 0.1482383906841278,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/19085102_230905135518413831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23114708_230519104404520831_954_image02.png",
                "similarity": 0.14674991369247437,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23114708_230519104404520831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23151136_230707142426469831_954_image04.png",
                "similarity": 0.14611029624938965,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/23151136_230707142426469831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231220142853674831_954_image02.png",
                "similarity": 0.14187483489513397,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "ph\u00f9 n\u1ec1 s\u1ee5n ph\u1ec5u v\u00e0 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t\r\nph\u00f9 n\u1ec1 h\u1ea1 thanh m\u00f4n ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages and interarytenoid area\r\nventricular obliteration\r\nsubglottic edema",
                "image_path": "Dataset/images/22161247_231220142853674831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23151136_230707142426469831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13904061913490295,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t\r\n\u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng tr\u00ean d\u00e2y thanh",
                "description_en": "erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous\r\nincomplete glottic closure\r\nwhite mucus in the vocal cords\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/23151136_230707142426469831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23147896_231019150101629831_954_image02.png",
                "similarity": 0.13654521107673645,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/23147896_231019150101629831_954_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized, the tympanic membrane is thickened posteriorly and inferiorly",
        "gt": [
            "17092118_231121081438130831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image03.png",
                "similarity": 0.24416503310203552,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_231208093759106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22896075248718262,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_231208093759106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22443008422851562,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "15021750_230911081058706831_954_image02.png",
                "similarity": 0.22429391741752625,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15021750_230911081058706831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21239414811134338,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but the posterior quadrants are thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21185362339019775,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078997_230405083240983831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21062228083610535,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17097383_231124095029081831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2100512832403183,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n\r\ng\u00f3c sau d\u01b0\u1edbi m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c sau d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact, the cone of light is visualized\r\nthe tympanic membrane is thickened in the posteroinferior quadrant\r\na calcareous plaque is present in the posteroinferior quadrant",
                "image_path": "Dataset/images/17097383_231124095029081831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22043259_230621093343707831_121_image02.png",
                "similarity": 0.20286835730075836,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thinned in the anteroinferior quadrant\r\nthe remaining part of the tympanic membrane is thickened\r\nthe cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/22043259_230621093343707831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19080512_230605093902829831_954_image01.png",
                "similarity": 0.20169417560100555,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 l\u1ed7 th\u1ee7ng nh\u1ecf trung t\u00e2m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "a small central perforation in the tympanic membrane\r\nthe tympanic membrane is thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/19080512_230605093902829831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the nasopharynx",
        "gt": [
            "19086567_230919081946891831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image05.png",
                "similarity": 0.2352166771888733,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nVA t\u1ed3n d\u01b0 \u0111\u1ed9 1",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2009049952030182,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230526093745892831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1793220341205597,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19018485_230526093745892831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image06.png",
                "similarity": 0.16677506268024445,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image06.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.1637917459011078,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image05.png",
                "similarity": 0.15411978960037231,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23078697_230404142615060831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19010762_230626101458296831_121_image04.png",
                "similarity": 0.1511947065591812,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "whitish mucus in the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010762_230626101458296831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14827652275562286,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.14368975162506104,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.14117473363876343,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "23144375_230622085729593831_121_image05.png",
            "22148095_230329083626022831_121_image05.png",
            "16151965_230707153111316831_954_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23144375_230622085729593831_121_image05.png",
                "similarity": 0.28654584288597107,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23144375_230622085729593831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image03.png",
                "similarity": 0.25534531474113464,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m\r\nni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the meatus moving toward the nasopharynx\r\nthe nasopharynx is erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13152052_240129081447318831_954_image04.png",
                "similarity": 0.21072238683700562,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "khe m\u0169i \u0111\u1ecdng nhi\u1ec1u m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c, h\u00ecnh m\u1ea1ng nh\u1ec7n",
                "description_en": "purulence from the meatus moving toward the nasopharynx ",
                "image_path": "Dataset/images/13152052_240129081447318831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "20069187_230418083403330831_121_image04.png",
                "similarity": 0.20776504278182983,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/20069187_230418083403330831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "16146013_231218083653875831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2052718698978424,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/16146013_231218083653875831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19706015288829803,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19086309_231023093006012831_954_image08.png",
                "similarity": 0.19278404116630554,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "a streak of purulent discharge from the middle meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19086309_231023093006012831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230526093745892831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19013947248458862,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19018485_230526093745892831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image03.png",
                "similarity": 0.18150879442691803,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nd\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous\r\na streak of white mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image03.png"
            },
            {
                "path": "23147933_231005081916255831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17390501499176025,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ch\u1ea3y m\u00e1u m\u0169i t\u1eeb ni\u00eam m\u1ea1c \u1edf khe gi\u1eefa",
                "description_en": "epistaxis from\u00a0the mucosa in the middle meatus",
                "image_path": "Dataset/images/23147933_231005081916255831_121_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "ethmoidectomy has been performed\r\nsuperior septal deviation",
        "gt": [
            "15005513_231030084038267831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22111049_231027094212922831_121_image04.png",
                "similarity": 0.15638425946235657,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22111049_231027094212922831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "17094044_231212085741536831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15585249662399292,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "superior septal deviation\r\npolypoid degeneration of the middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/17094044_231212085741536831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23077742_230424111606385831_121_image02.png",
                "similarity": 0.15302720665931702,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23077742_230424111606385831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image04.png",
                "similarity": 0.15135163068771362,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19086567_230919081946891831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19086309_231016100604195831_121_image02.png",
                "similarity": 0.14619511365890503,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nd\u1ecbch m\u1ee7 \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe gi\u1eefa",
                "description_en": "superior septal deviation\r\npurulent discharge from the middle meatus",
                "image_path": "Dataset/images/19086309_231016100604195831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23144375_230622085729593831_121_image04.png",
                "similarity": 0.14125382900238037,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23144375_230622085729593831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23077742_230424111606385831_121_image04.png",
                "similarity": 0.13915176689624786,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23077742_230424111606385831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22137217_230327091629911831_121_image01.png",
                "similarity": 0.13608041405677795,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22137217_230327091629911831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image03.png",
                "similarity": 0.13561442494392395,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22161247_231220142853674831_954_image06.png",
                "similarity": 0.13540667295455933,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22161247_231220142853674831_954_image06.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "tonsillar hypertrophy",
        "gt": [
            "22098600_231228110038550831_121_image06.png",
            "23148386_230627091349211831_121_image06.png",
            "16143327_230627083942878831_954_image02.png",
            "23301942_231211084924551831_954_image04.png",
            "23082290_230602145401139831_954_image06.png",
            "22062598_231212082119769831_954_image05.png",
            "17100170_230523141152109831_954_image01.png",
            "20071315_230914090827079831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23082290_230602145401139831_954_image06.png",
                "similarity": 0.309684157371521,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t ",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23082290_230602145401139831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2959222197532654,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15012315_230420150011069831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2794659733772278,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/15012315_230420150011069831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_241011081009932831_121_image06.png",
                "similarity": 0.25885751843452454,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "hypertrophy of lingual tonsillar",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_241011081009932831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23926496_230726200459026831_954_image01.png",
                "similarity": 0.2539792060852051,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t, amidan (P) > (T)",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy (the right tonsil is bigger than the left one)",
                "image_path": "Dataset/images/23926496_230726200459026831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image06.png",
                "similarity": 0.1511746346950531,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23146990_230905092441106831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17104182_231109101101164831_954_image01.png",
                "similarity": 0.14888323843479156,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/images/17104182_231109101101164831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "19086380_231206093946060831_954_image08.png",
                "similarity": 0.13575594127178192,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/19086380_231206093946060831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "17104182_231109101101164831_954_image03.png",
                "similarity": 0.12851430475711823,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/17104182_231109101101164831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13140140_241001094445032831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1257558912038803,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "n\u1eafp thanh thi\u1ec7t cong h\u00ecnh omega ",
                "description_en": "omega-shaped epiglottis",
                "image_path": "Dataset/images/13140140_241001094445032831_954_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasopharynx is erythematous, edematous, and has the yellow scales in the middle of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "13137864_240201144119392831_121_image04.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2417294979095459,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image05.png",
                "similarity": 0.22645293176174164,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nVA t\u1ed3n d\u01b0 \u0111\u1ed9 1",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "17097111_230822151204315831_121_image03.png",
                "similarity": 0.19973298907279968,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "mucus from the nasal meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17097111_230822151204315831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image06.png",
                "similarity": 0.19180168211460114,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image06.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.18438638746738434,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image05.png",
                "similarity": 0.1835877001285553,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23078697_230404142615060831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.18120573461055756,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "13152052_240129081447318831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1780240684747696,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "khe m\u0169i \u0111\u1ecdng nhi\u1ec1u m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c, h\u00ecnh m\u1ea1ng nh\u1ec7n",
                "description_en": "purulence from the meatus moving toward the nasopharynx ",
                "image_path": "Dataset/images/13152052_240129081447318831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22043263_230620084759579831_121_image06.png",
                "similarity": 0.17521168291568756,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch trong",
                "description_en": "edema and erythema of the nasopharynx\r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/22043263_230620084759579831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "19010827_230720093838338831_954_image07.png",
                "similarity": 0.17260482907295227,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19010827_230720093838338831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the nasopharynx is erythematous\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
        "gt": [
            "17097561_231107095542012831_954_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22110868_231027103720276831_121_image01.png",
                "similarity": 0.24814854562282562,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nv\u00f2m \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\nwhitish mucus on the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22110868_231027103720276831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image06.png",
                "similarity": 0.22764907777309418,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft",
                "description_en": "the nasopharynx is erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image06.png"
            },
            {
                "path": "13141644_240319092100478831_121_image05.png",
                "similarity": 0.21008475124835968,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nVA t\u1ed3n d\u01b0 \u0111\u1ed9 1",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_240319092100478831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19011685_231003082551039831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2018890082836151,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m sung huy\u1ebft\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "erythema of the nasopharynx \r\npresence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19011685_231003082551039831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22080866_231205083537045831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19721825420856476,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/22080866_231205083537045831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "13152052_240129081447318831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19476868212223053,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "khe m\u0169i \u0111\u1ecdng nhi\u1ec1u m\u1ee7 tr\u1eafng \u0111\u1ee5c, h\u00ecnh m\u1ea1ng nh\u1ec7n",
                "description_en": "purulence from the meatus moving toward the nasopharynx ",
                "image_path": "Dataset/images/13152052_240129081447318831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19018485_230526093745892831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19055761396884918,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00f2ng d\u1ecbch nh\u1ea7y \u0111\u1ee5c t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "whitish mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/19018485_230526093745892831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image05.png",
                "similarity": 0.18891610205173492,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c v\u00f2m ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "edema of the nasopharynx\r\nwhite mucus from the meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/23078697_230404142615060831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19092099_231120095539387831_954_image03.png",
                "similarity": 0.18690115213394165,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19092099_231120095539387831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097111_230822151204315831_121_image03.png",
                "similarity": 0.1801692545413971,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y t\u1eeb khe m\u0169i ch\u1ea3y xu\u1ed1ng v\u00f2m",
                "description_en": "mucus from the nasal meatus moving toward the nasopharynx",
                "image_path": "Dataset/images/17097111_230822151204315831_121_image03.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate",
        "gt": [
            "19082079_230523135218556831_949_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15014737_230719082619092831_121_image04.png",
                "similarity": 0.23617509007453918,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp ",
                "description_en": "a pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/images/15014737_230719082619092831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230407101018142831_949_image03.png",
                "similarity": 0.21952885389328003,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u \u1edf khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp\r\ncu\u1ed1n gi\u1eefa ch\u1ebb \u0111\u00f4i\r\ncu\u1ed1n gi\u1eefa ph\u00f9 n\u1ec1, tho\u00e1i h\u00f3a polyp",
                "description_en": "a pale mass in the middle meatus, suspected of polyp\r\nbifid middle turbinate\r\nedema and polypoid degeneration of the middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/15022069_230407101018142831_949_image03.png"
            },
            {
                "path": "15005876_230920100349907831_954_image03.png",
                "similarity": 0.11678337305784225,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ch\u1ea3y m\u00e1u m\u0169i t\u1eeb \u0111\u1ea7u cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nv\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u0111\u1ecdng \u1edf cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "epistaxis from\u00a0the anterior tip of the inferior turbinate\r\ndark red crust on the inferior turbinate\r\nwhite mucus in the nasal cavity",
                "image_path": "Dataset/images/15005876_230920100349907831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19092078_231114082917105831_954_image04.png",
                "similarity": 0.11480054259300232,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "ni\u00eam m\u1ea1c cu\u1ed1n gi\u1eefa tho\u00e1i h\u00f3a polyp\r\nc\u00f3 v\u1ecb tr\u00ed ti\u1ebfp x\u00fac gi\u1eefa cu\u1ed1n gi\u1eefa v\u00e0 v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "polypoid degeneration of the middle turbinate\r\nmucosal contact between the nasal septum and middle turbinate\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/19092078_231114082917105831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "15022069_230512095000403831_121_image02.png",
                "similarity": 0.11001409590244293,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nc\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp",
                "description_en": "superior septal deviation\r\na pale mass from the middle meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/images/15022069_230512095000403831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "23115611_230520152842361831_121_image07.png",
                "similarity": 0.10973752290010452,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00e1c khe m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i sung huy\u1ebft",
                "description_en": "whitish mucus in the nasal meatus\r\nthe nasal mucosa is erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/23115611_230520152842361831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "17103328_230608080153879831_949_image06.png",
                "similarity": 0.10122798383235931,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u1ecbch nh\u1ea7y tr\u1eafng \u0111\u1ee5c \u1edf khe gi\u1eefa",
                "description_en": "white mucus in the middle meatus",
                "image_path": "Dataset/images/17103328_230608080153879831_949_image06.png"
            },
            {
                "path": "16151534_230713092020564831_954_image07.png",
                "similarity": 0.09994474798440933,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao\r\nc\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u \u1edf khe gi\u1eefa, ngh\u0129 polyp",
                "description_en": "superior septal deviation\r\na pale mass protrudes from the middle meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/images/16151534_230713092020564831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "17097561_230921074417169831_949_image02.png",
                "similarity": 0.09079942107200623,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "c\u00f3 kh\u1ed1i nh\u1ea1t m\u00e0u t\u1eeb khe tr\u00ean, ngh\u0129 polyp",
                "description_en": "a pale mass protruding from the superior meatus, suspected of polyp",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_230921074417169831_949_image02.png"
            },
            {
                "path": "20069187_230418083403330831_121_image04.png",
                "similarity": 0.09071586281061172,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/20069187_230418083403330831_121_image04.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "17103375_231229120934669831_121_image01.png",
            "19010940_230929141319288831_121_image01.png",
            "15023886_230828083920833831_121_image02.png",
            "23113749_231031083607161831_954_image01.png",
            "17097561_231107095542012831_954_image01.png",
            "19075733_230616085932960831_121_image01.png",
            "17097561_231208093759106831_954_image04.png",
            "22135760_230328074205309831_121_image02.png",
            "17103375_231229120934669831_121_image02.png",
            "22135759_230328092140992831_121_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "17097561_231208093759106831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2841792106628418,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/17097561_231208093759106831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2808344066143036,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078997_230405083240983831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2681088447570801,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078997_230405083240983831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image03.png",
                "similarity": 0.26503878831863403,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17103375_231229120934669831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2641124427318573,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103375_231229120934669831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23113749_231031083607161831_954_image01.png",
                "similarity": 0.26223063468933105,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23113749_231031083607161831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23078994_230405081302497831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2562265396118164,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/23078994_230405081302497831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image01.png",
                "similarity": 0.25576645135879517,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "15021750_230911081058706831_954_image02.png",
                "similarity": 0.25010162591934204,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15021750_230911081058706831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15023886_230828083920833831_121_image02.png",
                "similarity": 0.24813038110733032,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15023886_230828083920833831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
        "gt": [
            "22157358_230327084655941831_121_image08.png",
            "22157358_230327084655941831_121_image07.png",
            "22043259_230621093343707831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image08.png",
                "similarity": 0.3184949457645416,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image07.png",
                "similarity": 0.30883175134658813,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "22062598_231212082119769831_954_image07.png",
                "similarity": 0.21447934210300446,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are slightly edematous",
                "image_path": "Dataset/images/22062598_231212082119769831_954_image07.png"
            },
            {
                "path": "19085102_230905135518413831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2134110927581787,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/19085102_230905135518413831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.2014179229736328,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23151136_230707142426469831_954_image04.png",
                "similarity": 0.19982251524925232,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/23151136_230707142426469831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23080830_230517115121313831_954_image04.png",
                "similarity": 0.1998026818037033,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, kh\u00e9p kh\u00f4ng k\u00edn",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/images/23080830_230517115121313831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "20067154_230607093358363831_954_image03.png",
                "similarity": 0.1982831060886383,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/images/20067154_230607093358363831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "15008623_231016105506914831_954_image06.png",
                "similarity": 0.19712458550930023,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 nh\u1eb9, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are slightly edematous\r\nincomplete glottic closure",
                "image_path": "Dataset/images/15008623_231016105506914831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15005172_231121083530463831_954_image08.png",
                "similarity": 0.18739664554595947,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t ",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/15005172_231121083530463831_954_image08.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "dark red crusts on the inferior turbinate and septum",
        "gt": [
            "20072671_230515082954398831_121_image05.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19079363_230907102622799831_954_image03.png",
                "similarity": 0.15556879341602325,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "cu\u1ed1n gi\u1eefa cong ng\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "paradoxical middle turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/19079363_230907102622799831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17095516_230927105314719831_954_image04.png",
                "similarity": 0.12433771789073944,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/17095516_230927105314719831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22111801_230929080849937831_121_image02.png",
                "similarity": 0.11901947110891342,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum ",
                "image_path": "Dataset/images/22111801_230929080849937831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "13135998_240329090725185831_121_image03.png",
                "similarity": 0.11738763749599457,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n (T) \r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/13135998_240329090725185831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "19017038_231010150720248831_954_image03.png",
                "similarity": 0.11616712808609009,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "h\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y trong",
                "description_en": "presence of nasal watery discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19017038_231010150720248831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23078697_230404142615060831_121_image02.png",
                "similarity": 0.10505756735801697,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/23078697_230404142615060831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image06.png",
                "similarity": 0.10332657396793365,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/19090812_231229090550594831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image05.png",
                "similarity": 0.09961902350187302,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/15009138_230605085238215831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "15005876_230920100349907831_954_image03.png",
                "similarity": 0.0963747501373291,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "ch\u1ea3y m\u00e1u m\u0169i t\u1eeb \u0111\u1ea7u cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nv\u1ea3y m\u00e1u c\u0169 \u0111\u1ecdng \u1edf cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi\r\nh\u1ed1c m\u0169i \u0111\u1ecdng d\u1ecbch tr\u1eafng \u0111\u1ee5c",
                "description_en": "epistaxis from\u00a0the anterior tip of the inferior turbinate\r\ndark red crust on the inferior turbinate\r\nwhite mucus in the nasal cavity",
                "image_path": "Dataset/images/15005876_230920100349907831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17090495_230727104701590831_954_image05.png",
                "similarity": 0.09450657665729523,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "a spur on the septum",
                "image_path": "Dataset/images/17090495_230727104701590831_954_image05.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal and covers the posterior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "23301898_231214110411619831_121_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image02.png",
                "similarity": 0.28731632232666016,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15009138_230605085238215831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "16151317_231114075859458831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2760356664657593,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/16151317_231114075859458831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17097196_230808093845972831_954_image02.png",
                "similarity": 0.26743319630622864,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe presence of cerumen with superimposed fungal infection\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17097196_230808093845972831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17098832_230522200647119831_121_image04.png",
                "similarity": 0.24017520248889923,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft, c\u0103ng ph\u1ed3ng\r\nh\u00f2m nh\u0129 \u0111\u1ecdng d\u1ecbch",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is erythematous and bulged\r\nCatarrhal fluid can be seen in the tympanic cavity",
                "image_path": "Dataset/images/17098832_230522200647119831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922897_230626120154112831_121_image01.png",
                "similarity": 0.23976534605026245,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m \u1edf \u1ed1ng tai v\u00e0 ph\u1ea7n sau m\u00e0ng nh\u0129\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal and the posterior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe tympanic membrane is intact\r\nThe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is visualized\r\n\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/23922897_230626120154112831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2393645942211151,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image03.png",
                "similarity": 0.23284083604812622,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\ncerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22732657194137573,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image05.png",
                "similarity": 0.21961115300655365,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 b\u1ecb che m\u1ed9t ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi v\u00e0 sau, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y",
                "description_en": "cerumen and fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is covered inferiorly and posteriorly, the remaining part of the tympanic membrane is thickened",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22155863_231018085038522831_121_image01.png",
                "similarity": 0.21726304292678833,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/22155863_231018085038522831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "lingual tonsillar hypertrophy\r\nedema of the interarytenoid area",
        "gt": [
            "13138867_240704080331798831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "15012315_230420150011069831_954_image01.png",
                "similarity": 0.27009856700897217,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "lingual tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/15012315_230420150011069831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "13141644_241011081009932831_121_image06.png",
                "similarity": 0.2639637291431427,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "qu\u00e1 ph\u00e1t m\u00f4 lympho \u0111\u00e1y l\u01b0\u1ee1i",
                "description_en": "hypertrophy of lingual tonsillar",
                "image_path": "Dataset/images/13141644_241011081009932831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image04.png",
                "similarity": 0.2458285391330719,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "23082290_230602145401139831_954_image06.png",
                "similarity": 0.22711597383022308,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t ",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23082290_230602145401139831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "23926496_230726200459026831_954_image01.png",
                "similarity": 0.18506021797657013,
                "classification": "throat",
                "type": "abnormal",
                "description": "amidan 2 b\u00ean qu\u00e1 ph\u00e1t, amidan (P) > (T)",
                "description_en": "tonsillar hypertrophy (the right tonsil is bigger than the left one)",
                "image_path": "Dataset/images/23926496_230726200459026831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "13138867_240704080331798831_954_image04.png",
                "similarity": 0.17920446395874023,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e0y, ph\u00f9 n\u1ec1 n\u1ebfp li\u00ean ph\u1ec5u",
                "description_en": "edema of the interarrytenoid area",
                "image_path": "Dataset/images/13138867_240704080331798831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "19086380_231206093946060831_954_image08.png",
                "similarity": 0.17318548262119293,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages",
                "image_path": "Dataset/images/19086380_231206093946060831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "23146990_230905092441106831_954_image06.png",
                "similarity": 0.16660888493061066,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23146990_230905092441106831_954_image06.png"
            },
            {
                "path": "17104182_231109101101164831_954_image01.png",
                "similarity": 0.16550877690315247,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages ",
                "image_path": "Dataset/images/17104182_231109101101164831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23922415_230626075146250831_954_image01.png",
                "similarity": 0.15827502310276031,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nx\u00f3a thanh th\u1ea5t",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nventricular obliteration",
                "image_path": "Dataset/images/23922415_230626075146250831_954_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "septal deviation",
        "gt": [
            "19015673_230517101136435831_121_image03.png",
            "19086567_230919081946891831_954_image04.png",
            "15009138_230605085238215831_121_image05.png",
            "22137217_230327091629911831_121_image01.png",
            "23114989_230526101312998831_954_image01.png",
            "22106607_231101083348296831_121_image02.png",
            "19074994_230403111035975831_949_image01.png",
            "15023886_230828083920833831_121_image05.png",
            "19092644_231214075644208831_954_image03.png",
            "16146547_230504155042251831_121_image05.png",
            "17093219_231208092055263831_954_image01.png",
            "22111049_231027094212922831_121_image04.png",
            "16146013_231218083653875831_954_image04.png",
            "17100188_231027092538627831_121_image05.png",
            "17096145_230817081318039831_954_image03.png",
            "19011418_231221110452473831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image04.png",
                "similarity": 0.30429571866989136,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19086567_230919081946891831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22137217_230327091629911831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2974497675895691,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22137217_230327091629911831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "19074994_230403111035975831_949_image01.png",
                "similarity": 0.2944211959838867,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19074994_230403111035975831_949_image01.png"
            },
            {
                "path": "17100188_231027092538627831_121_image05.png",
                "similarity": 0.2818032503128052,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/images/17100188_231027092538627831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "19092644_231214075644208831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2775247097015381,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19092644_231214075644208831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111049_231027094212922831_121_image04.png",
                "similarity": 0.26980018615722656,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22111049_231027094212922831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "15023886_230828083920833831_121_image05.png",
                "similarity": 0.2648538649082184,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/15023886_230828083920833831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22915765643119812,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "23907323_231218101813158831_954_image03.png",
                "similarity": 0.2121564894914627,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/23907323_231218101813158831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111049_230407072616505831_121_image02.png",
                "similarity": 0.21201786398887634,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/22111049_230407072616505831_121_image02.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened in the posterior quadrants\r\nthe cone of light is not well visualized",
        "gt": [
            "23078142_231101101814193831_954_image03.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image03.png",
                "similarity": 0.25665080547332764,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\ncerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "16151317_231114075859458831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2473430037498474,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/16151317_231114075859458831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17097196_230808093845972831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2416885495185852,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe presence of cerumen with superimposed fungal infection\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17097196_230808093845972831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17098832_230522200647119831_121_image04.png",
                "similarity": 0.2344396710395813,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft, c\u0103ng ph\u1ed3ng\r\nh\u00f2m nh\u0129 \u0111\u1ecdng d\u1ecbch",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is erythematous and bulged\r\nCatarrhal fluid can be seen in the tympanic cavity",
                "image_path": "Dataset/images/17098832_230522200647119831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "23922897_230626120154112831_121_image01.png",
                "similarity": 0.22694814205169678,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m \u1edf \u1ed1ng tai v\u00e0 ph\u1ea7n sau m\u00e0ng nh\u0129\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal and the posterior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe tympanic membrane is intact\r\nThe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is visualized\r\n\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/23922897_230626120154112831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image02.png",
                "similarity": 0.22084203362464905,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15009138_230605085238215831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17103250_231221093431827831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2199466973543167,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen and fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17103250_231221093431827831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.21588203310966492,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image05.png",
                "similarity": 0.20801465213298798,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 b\u1ecb che m\u1ed9t ph\u1ea7n d\u01b0\u1edbi v\u00e0 sau, ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y",
                "description_en": "cerumen and fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is covered inferiorly and posteriorly, the remaining part of the tympanic membrane is thickened",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22111085_230410093848009831_121_image01.png",
                "similarity": 0.20635907351970673,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized ",
                "image_path": "Dataset/images/22111085_230410093848009831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nedema of the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
        "gt": [
            "19010762_231025091014395831_954_image07.png",
            "19079363_230907102622799831_954_image06.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23114708_230519104404520831_954_image02.png",
                "similarity": 0.24005958437919617,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23114708_230519104404520831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22111085_231027094801984831_121_image06.png",
                "similarity": 0.22803416848182678,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/22111085_231027094801984831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image08.png",
                "similarity": 0.22596636414527893,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/images/20071749_231002085236567831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image08.png",
                "similarity": 0.21985387802124023,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "22088197_230725104158413831_954_image04.png",
                "similarity": 0.21928942203521729,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22088197_230725104158413831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "17103788_231227150326134831_954_image08.png",
                "similarity": 0.21741555631160736,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the vocal cords \r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/17103788_231227150326134831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "22157358_230327084655941831_121_image07.png",
                "similarity": 0.21434225142002106,
                "classification": "vc-closed",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1, kh\u00e9p kh\u00f4ng s\u00e1t",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22157358_230327084655941831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "23080830_230517115121313831_954_image05.png",
                "similarity": 0.2128671109676361,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/23080830_230517115121313831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23147896_231019150101629831_954_image02.png",
                "similarity": 0.20890559256076813,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/23147896_231019150101629831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.20804956555366516,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\ncerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
        "gt": [
            "23078697_230404142615060831_121_image07.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19075733_230616085932960831_121_image03.png",
                "similarity": 0.3096300959587097,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\ncerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/19075733_230616085932960831_121_image03.png"
            },
            {
                "path": "17097196_230808093845972831_954_image02.png",
                "similarity": 0.29590219259262085,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft, c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe presence of cerumen with superimposed fungal infection\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/17097196_230808093845972831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "16151317_231114075859458831_954_image02.png",
                "similarity": 0.2861062288284302,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y nh\u1eb9, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but slightly thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/16151317_231114075859458831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15009138_230605085238215831_121_image02.png",
                "similarity": 0.2811185419559479,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m\r\nm\u00e0ng nh\u0129 ch\u01b0a quan s\u00e1t \u0111\u01b0\u1ee3c",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15009138_230605085238215831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "17098832_230522200647119831_121_image04.png",
                "similarity": 0.27885761857032776,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft, c\u0103ng ph\u1ed3ng\r\nh\u00f2m nh\u0129 \u0111\u1ecdng d\u1ecbch",
                "description_en": "the external auditory canal is erythematous\r\nthe tympanic membrane is erythematous and bulged\r\nCatarrhal fluid can be seen in the tympanic cavity",
                "image_path": "Dataset/images/17098832_230522200647119831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "22147573_231228111857416831_954_image02.png",
                "similarity": 0.27620407938957214,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "m\u00e0ng nh\u0129 c\u00f3 s\u1eb9o m\u1ecfng \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi\r\nm\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng\r\nc\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf tr\u01b0\u1edbc c\u00e1n b\u00faa\r\nn\u1eeda sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y nh\u1eb9",
                "description_en": "a thin scar in the anteroinferior quadrant of the tympanic membrane\r\nthe cone of light is not visualized\r\na calcareous plaque is present (anterior to the handle of the malleus)\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is slightly thickened\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/22147573_231228111857416831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "15014737_230719082619092831_121_image02.png",
                "similarity": 0.26858770847320557,
                "classification": "ear-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai sung huy\u1ebft nh\u1eb9\r\nm\u00e0ng nh\u0129 sung huy\u1ebft nh\u1eb9 d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, ph\u1ea7n sau c\u1ee7a m\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, c\u00f3 m\u1ea3ng v\u00f4i h\u00f3a \u1edf g\u00f3c tr\u01b0\u1edbc d\u01b0\u1edbi, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng",
                "description_en": "the external auditory canal is slightly erythematous\r\nThe tympanic membrane over the malleus handle is slightly hyperemic\r\nthe posterior part of the tympanic membrane is thickened\r\na calcareous plaque can be seen in the anteroinferior quadrant\r\nthe cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/15014737_230719082619092831_121_image02.png"
            },
            {
                "path": "19090812_231229090550594831_954_image01.png",
                "similarity": 0.26488757133483887,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai v\u00e0 m\u1ee7 tr\u1eafng\r\nm\u00e0ng nh\u0129 d\u00e0y, ph\u1ed3ng nh\u1eb9, b\u1ecb m\u1ee7 che m\u1ed9t ph\u1ea7n ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc",
                "description_en": "cerumen and white ear discharge in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is thickened and slightly bulged\r\nthe anterior part of tympanic membrane is covered by ear discharge",
                "image_path": "Dataset/images/19090812_231229090550594831_954_image01.png"
            },
            {
                "path": "23922897_230626120154112831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2641303539276123,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "r\u00e1y tai v\u00e0 n\u1ea5m \u1edf \u1ed1ng tai v\u00e0 ph\u1ea7n sau m\u00e0ng nh\u0129\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, sung huy\u1ebft d\u1ecdc c\u00e1n b\u00faa, tam gi\u00e1c s\u00e1ng c\u00f2n",
                "description_en": "cerumen with superimposed fungal infection in the external auditory canal and the posterior quadrants of the tympanic membrane\r\nthe tympanic membrane is intact\r\nThe area of the malleus handle is hyperemic\r\nthe cone of light is visualized\r\n\r\n",
                "image_path": "Dataset/images/23922897_230626120154112831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "22155863_231018085038522831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2606646716594696,
                "classification": "ear-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "\u1ed1ng tai c\u00f3 r\u00e1y tai\r\nm\u00e0ng nh\u0129 nguy\u00ean v\u1eb9n, d\u00e0y, m\u1ea5t tam gi\u00e1c s\u00e1ng ",
                "description_en": "cerumen in the external auditory canal\r\nthe tympanic membrane is intact but thickened, the cone of light is not visualized",
                "image_path": "Dataset/images/22155863_231018085038522831_121_image01.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
        "gt": [
            "20071749_231002085236567831_121_image08.png",
            "23082124_230428091722080831_954_image02.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "23114708_230519104404520831_954_image02.png",
                "similarity": 0.25042015314102173,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft, \u0111\u1ecdng d\u1ecbch nh\u1ea7y\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages and vocal cords\r\nwhite mucus on the vocal cords\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23114708_230519104404520831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "20071749_231002085236567831_121_image08.png",
                "similarity": 0.24272312223911285,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous",
                "image_path": "Dataset/images/20071749_231002085236567831_121_image08.png"
            },
            {
                "path": "22111085_231027094801984831_121_image06.png",
                "similarity": 0.23623594641685486,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/22111085_231027094801984831_121_image06.png"
            },
            {
                "path": "23081629_230407095937623831_121_image07.png",
                "similarity": 0.23309260606765747,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nthe vocal cords are edematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/23081629_230407095937623831_121_image07.png"
            },
            {
                "path": "17103788_231227150326134831_954_image08.png",
                "similarity": 0.21123024821281433,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema of the vocal cords \r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/17103788_231227150326134831_954_image08.png"
            },
            {
                "path": "23080830_230517115121313831_954_image05.png",
                "similarity": 0.21087735891342163,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nthe vocal cords are edematous and erythematous",
                "image_path": "Dataset/images/23080830_230517115121313831_954_image05.png"
            },
            {
                "path": "23147896_231019150101629831_954_image02.png",
                "similarity": 0.19984681904315948,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema and erythema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/23147896_231019150101629831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "22088197_230725104158413831_954_image04.png",
                "similarity": 0.18660470843315125,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau\r\nd\u00e2y thanh 2 b\u00ean ph\u00f9 n\u1ec1",
                "description_en": "edema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy\r\nedema of the vocal cords",
                "image_path": "Dataset/images/22088197_230725104158413831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22108515_230428101950352831_954_image02.png",
                "similarity": 0.1773553341627121,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "s\u1ee5n ph\u1ec5u ph\u00f9 n\u1ec1 sung huy\u1ebft\r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "edema and erythema of the arytenoid cartilages\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/22108515_230428101950352831_954_image02.png"
            },
            {
                "path": "17093219_231208092055263831_954_image07.png",
                "similarity": 0.17424412071704865,
                "classification": "vc-open",
                "type": "abnormal",
                "description": "d\u00e2y thanh 2 b\u00ean sung huy\u1ebft \r\nqu\u00e1 ph\u00e1t m\u00e9p sau",
                "description_en": "the vocal cords are erythematous\r\nposterior commissure hypertrophy",
                "image_path": "Dataset/images/17093219_231208092055263831_954_image07.png"
            }
        ]
    },
    {
        "query": "septal deviation\r\nthe septal mucosa is erythematous",
        "gt": [
            "23112123_230602092604855831_954_image01.png"
        ],
        "results": [
            {
                "path": "19074994_230403111035975831_949_image01.png",
                "similarity": 0.25119009613990784,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19074994_230403111035975831_949_image01.png"
            },
            {
                "path": "19092644_231214075644208831_954_image03.png",
                "similarity": 0.23103287816047668,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19092644_231214075644208831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "19086567_230919081946891831_954_image04.png",
                "similarity": 0.22915315628051758,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/19086567_230919081946891831_954_image04.png"
            },
            {
                "path": "22137217_230327091629911831_121_image01.png",
                "similarity": 0.2231025993824005,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22137217_230327091629911831_121_image01.png"
            },
            {
                "path": "23907323_231218101813158831_954_image03.png",
                "similarity": 0.22035197913646698,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n\r\nni\u00eam m\u1ea1c m\u0169i nh\u1ee3t nh\u1ea1t",
                "description_en": "septal deviation\r\nthe nasal mucosa is pale",
                "image_path": "Dataset/images/23907323_231218101813158831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "17100188_231027092538627831_121_image05.png",
                "similarity": 0.21673934161663055,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation ",
                "image_path": "Dataset/images/17100188_231027092538627831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "22111049_231027094212922831_121_image04.png",
                "similarity": 0.2039545178413391,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/22111049_231027094212922831_121_image04.png"
            },
            {
                "path": "15023886_230828083920833831_121_image05.png",
                "similarity": 0.20383024215698242,
                "classification": "nose-right",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n",
                "description_en": "septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/15023886_230828083920833831_121_image05.png"
            },
            {
                "path": "23301942_231211084924551831_954_image03.png",
                "similarity": 0.19680790603160858,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "v\u1eb9o v\u00e1ch ng\u0103n ph\u1ea7n cao",
                "description_en": "superior septal deviation",
                "image_path": "Dataset/images/23301942_231211084924551831_954_image03.png"
            },
            {
                "path": "22111049_230407072616505831_121_image02.png",
                "similarity": 0.1720057725906372,
                "classification": "nose-left",
                "type": "abnormal",
                "description": "gai v\u00e1ch ng\u0103n ch\u1ea1m v\u00e0o cu\u1ed1n d\u01b0\u1edbi",
                "description_en": "a spur on the septum touching the inferior turbinate",
                "image_path": "Dataset/images/22111049_230407072616505831_121_image02.png"
            }
        ]
    }
]